<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tabla fecha="2012-02-14"><fila><titulo>HxH, Hamlet por Hamlet</titulo><descripcion>“Hamlet ha sido representado en frac y en mallas de circo, en coraza medieval y en trajes renacentistas. El traje no tiene importancia.” (Apuntes sobre Shakespeare, Jan Kott, 1961.) Hamlet por Hamlet es un replanteamiento del clásico, contado en formato unipersonal, que se propone multiplicar el sentido de la obra original llegando a través del texto shakespeariano a una experiencia contemporánea, a ahondar en la inquietud y provocación actuales. Hamlet por Hamlet nos habla de un actor que ensaya Hamlet durante sus tiempos libres; poco a poco los ensayos y la credibilidad de su personaje comienzan a resultar obsesivos hasta que el ensayo y la realidad se confunden en un diálogo constante, lentamente todo se va convirtiendo en la obra, la locura de Hamlet se hace escena y ya nada importa, ser o no ser. FICHA TÉCNICA Concepción, Dirección e Interpretación: Marcelo Savignone Asistencia y Colaboración Artística: L. Cohen, F. Costa, M. F. Álvarez, P. Risi, J. M. Bernal, D. Low, E. Rodríguez y N. Savignone Entrenamiento Físico y Vocal: J. M. Fernández Ozán, C. Garófalo y J. Lamarre Iluminación: Ignacio Riveros Escenografía y Fotografía: Lina Boselli Vestuario: Lucila Fiorenza Audiovisuales: Belén Robaina Producción: Silvia Barona y Producciones Belisarias Duración: 60’</descripcion><lugar>Belisario Club de Cultura - Av. Corrientes 1624</lugar><hora>20:00:00</hora><artista>Marcelo Savignone</artista><bio>Marcelo Savignone es actor, director y docente teatral. Fundador de la Compañía Sucesos Argentinos y alma de Belisario Club de Cultura. Algunas de sus producciones teatrales han sido HxH, Hamlet por Hamlet, Vivo, Suerte, El vuelo, Felis, Brazos quiebran, En sincro, Cinemascope, Comeclavos, Mojiganga, una pieza irrepetible o La esperata.</bio></fila><fila><titulo>Shakespeare apasionado</titulo><descripcion>Shakespeare apasionado es una película dirigida por el británico John PhilipMadden y protagonizada por Joseph Fiennes y Gwyneth Paltrow. Narra la aventura amorosa entre un joven, William Shakespeare, y Viola de Lesseps, durante la época en que el dramaturgo estaba escribiendo Romeo y Julieta. Aunque los personajes están basados en personas reales, lo que se narra es en su mayor parte ficticio. El largometraje obtuvo gran éxito de la crítica y el público: recibió siete premios Oscar, tres Globo de Oro y tres premios BAFTA, entre otros. Fue la película con más candidaturas al Oscar de 1998: sumó trece nominaciones. FICHA TÉCNICA / CREDITS Dirección / Direction: John Philip Madden Guión / Screenplay: Marc Norman y Tom Stoppard Título original / Original Title: Shakespeare in Love País / Country: Estados Unidos / Reino Unido Fotografía / Cinematography: Richard Greatrex Música / Music: Stephen Warbeck Producción / Production: Julie Goldstein y Bob Weinstein Género / Genre: Romántico Formato / Format: Color Duración / Running Time: 122’</descripcion><lugar>Anfiteatro del Parque Centenario - Av. Ángel Gallardo y Leopoldo Marechal, entrada por Lillo.</lugar><hora>20:30:00</hora><artista/><bio/></fila></tabla>