<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><tabla fecha="2012-02-12"><fila><titulo>Bicicleteada Shakespeareana</titulo><descripcion>
                                                            La Bicicleteada Shakespeareana se desarrolla en Costanera Sur y alrededores. El circuito cuenta con cinco estaciones: Hamlet y el Fantasma, El Encuentro con los Actores, Polonio Muere, El Rey Trama el Asesinato y Ser o No Ser. En cada una de estas paradas se leerán las escenas más representativas de la obra. El trayecto comienza en la sede de la Dirección General de Museos (ex edificio de la Munich), se extiende a través de la Reserva Ecológica y finaliza en el escenario del Anfiteatro de Costanera Sur. 
                                                            
                                                                Duración: 150’
                                                            
                                                            
                                                                Nota: La bicicleteada requiere inscripción online previa. Para completar el formulario hacer 
                                                                click aquí.
                                                            
                                                            Cada participante deberá llevar su propia bicicleta y se recomienda usar casco por cuestiones de seguridad.
                                                        </descripcion><lugar>Dirección General de Museos (Ex Munich). - Av. de los Italianos 851</lugar><hora>10:00:00</hora><artista/><bio/></fila><fila><titulo>Mantua</titulo><descripcion>Mantua es una obra inspirada en Romeo y Julieta, de William Shakespeare, cuyo argumento es algo que el clásico no contiene: la narración del sueño, en imágenes, que tiene Julieta mientras reposa en la cripta (cuando todos la creen muerta) esperando a Romeo que está exiliado en Mantua (por haber matado al primo de Julieta) y quien nunca se entera de este plan, factor que desencadena la tragedia. La obra continúa con la estética del grupo, actuaciones entre el público, uso de arneses y sogas, elementos escenográficos realizados por el mismo grupo, pantalla, uso del fuego, del aire, del agua y de la tierra como elementos narrativos. La música es original y transita jungle, trance, tecno-tribal y electrónica. Ficha técnica Autor y Director / Book and Direction: Quique López Elenco / Cast: Natali Aboud, Mariela Van der Hortz, Federico Pérez Guerra, Pablo Alberti, Damián Janza, Gonzalo Llanes, Esteban Marecos Música / Music: Sergio Adani y Pablo Alberti Diseño de Iluminación / Lighting Design: Jacqueline Miller Diseño de Sonido / Sound Design: Quique López Dirección Musical / Musical Direction: Sergio Adani Diseño de Escenografía / Set Design: Jacqueline Miller Diseño de Vestuario / Costume Design: Jacqueline Miller Duración / Running Time: 60’</descripcion><lugar>IMPA. La Fábrica Centro Cultural - Querandíes 4290, e/Pringles y Rawson</lugar><hora>22:00:00</hora><artista>TSO (Teatro Sanitario de Operaciones)</artista><bio>Es un proceso artístico. Se inició en 1996 y adaptó sus obras a los tiempos actuales. Es dialéctico, no se encuadra en un dogma, no tiene moral a la hora de elegir los elementos para trabajar. El método es creativo colectivo. Usa el cotidianismo descontextualizado en relatos ficticios pero fácilmente enmarcados en la realidad. Utiliza, en lugares no convencionales, el cruce de lenguajes: video, teatro, poesía y teatro aéreo.</bio></fila><fila><titulo>Recreacionismo Medieval</titulo><descripcion>Grupos y artistas de recreación medieval argentino y eximios artesanos de época, darán vida a una típica feria que nos trasladará a la Edad Media. • Armado de caballero y vasallaje • Recreación de combates • Caligrafía • Arquería • Esgrima y combate • Herrería en forja medieval 
                                                            Compañías ARME Vik - Asociación Recreacionista Medieval Escandinava Chastel Pélerin - Recreacionismo Histórico Círculo de Esgrima Medieval Valherjes - Esgrima Medieval Clann an Tuirc Dheirg - Época Medieval Escocesa Huskarls Hird - Era Vendel (siglo V - siglo VII) Mesnada de Vanimatir - Europa cristiana y musulmana del siglo X al siglo XII Orden de los Caballeros de la Cruz - Período de las Cruzadas
                                                        </descripcion><lugar>Buenos Aires Polo Circo - Combate de los Pozos 1700, esq. Av. Garay</lugar><hora>17:00:00</hora><artista/><bio/></fila><fila><titulo>Shakespir Show</titulo><descripcion>Espectáculo musical-teatral que recorre las tragedias de William Shakespeare. El proyecto “Shakespir Show” (por supuesto aquí se juega con el sonido emblemático de la palabra “Shakespeare”) reúne canciones inspiradas en la obra de Shakespeare casi a modo de los antiguos “bardos”, que transmitían en forma oral, contando y cantando historias, leyendas y poemas. Es un espectáculo donde se funde lo musical con lo teatral y viceversa.Los instrumentos y objetos utilizados dan cuenta de la variedad de melodías con que se desea experimentar. En cada canción también se recrean personajes y escenas de la obra de Shakespeare, todo en un clima festivo como de “kermés de antaño”. Ficha técnica Autor, compañía y dirección / Book, Company and Direction: Los Carlinga y La Pomponio Elenco / Cast: Fabián Carrasco, Nicolás Goldschmidt, Marta Pomponio Canciones / Songs: Los Carlinga y La Pomponio Fotografía del espectáculo / Stage Photography: Cecilia Cartasegna / Dulce Long Diseño del afiche / Poster Design: Sebastián Mogordoy Dirección Musical / Music Direction: Los Carlinga y La Pomponio Duración / Running Time: 50’</descripcion><lugar>Buenos Aires Polo Circo - Combate de los Pozos 1700, esq. Av. Garay</lugar><hora>17:30:00</hora><artista>Los Carlinga y La Pomponio</artista><bio>Los Carlinga y La Pomponio está formada por tres actores: Fabián Carrasco, Nicolás Goldschmidt y Marta Pomponio. Este trío se inició en las clases de Ricardo Bartís en el Sportivo Teatral y surgió a partir de la lectura de las obras más emblemáticas de Shakespeare. Alberto y Hugo Carlinga (Los Hermanos Carlinga) y Estela Pomponio son los intérpretes que también nos contarán su propia historia.</bio></fila><fila><titulo>Shakespir Show</titulo><descripcion>Espectáculo musical-teatral que recorre las tragedias de William Shakespeare. El proyecto “Shakespir Show” (por supuesto aquí se juega con el sonido emblemático de la palabra “Shakespeare”) reúne canciones inspiradas en la obra de Shakespeare casi a modo de los antiguos “bardos”, que transmitían en forma oral, contando y cantando historias, leyendas y poemas. Es un espectáculo donde se funde lo musical con lo teatral y viceversa.Los instrumentos y objetos utilizados dan cuenta de la variedad de melodías con que se desea experimentar. En cada canción también se recrean personajes y escenas de la obra de Shakespeare, todo en un clima festivo como de “kermés de antaño”. Ficha técnica Autor, compañía y dirección / Book, Company and Direction: Los Carlinga y La Pomponio Elenco / Cast: Fabián Carrasco, Nicolás Goldschmidt, Marta Pomponio Canciones / Songs: Los Carlinga y La Pomponio Fotografía del espectáculo / Stage Photography: Cecilia Cartasegna / Dulce Long Diseño del afiche / Poster Design: Sebastián Mogordoy Dirección Musical / Music Direction: Los Carlinga y La Pomponio Duración / Running Time: 50’</descripcion><lugar>Buenos Aires Polo Circo - Combate de los Pozos 1700, esq. Av. Garay</lugar><hora>18:30:00</hora><artista>Los Carlinga y La Pomponio</artista><bio>Los Carlinga y La Pomponio está formada por tres actores: Fabián Carrasco, Nicolás Goldschmidt y Marta Pomponio. Este trío se inició en las clases de Ricardo Bartís en el Sportivo Teatral y surgió a partir de la lectura de las obras más emblemáticas de Shakespeare. Alberto y Hugo Carlinga (Los Hermanos Carlinga) y Estela Pomponio son los intérpretes que también nos contarán su propia historia.</bio></fila><fila><titulo>Macbeth</titulo><descripcion>Esta obra nace en la Escuela de Titiriteros del Teatro San Martín, Ariel Bufano. La maravillosa tragedia de William Shakespeare adaptada al verso con la simpleza y las carencias del lunfardo actual. Los títeres, versiones de los “pupi siciliani”, en este caso, prácticamente planos, realizados en cartón con unos cuantos pincelazos y basados estéticamente en la obra del artista plástico Jean-Michel Basquiat (Nueva York, años 80), se funden con el lenguaje urbano del hip hop, combinando ideas, estéticas y lenguajes diferentes para llevar al espectador esta versión actual del clásico del teatro universal: una ensalada que si te descuidás, te puede caer pesada. Ficha técnica Dirección / Direction: Gustavo Garabito Autoría / Book: Gustavo Garabito y Mariana Kohen Grupo / Company: La Naranja Retáblica Escenografía / Set Design: Myriam Salto y Gustavo Garabito Música / Music: Manuel Mansilla Técnico de luz y sonido / Lighting and Sound Technician: Fernando Amarilla Elenco / Cast: Mariana Kohen, Mónica Evangelista, Patricio Muñiz, Ariel Bottor, Gustavo Garabito Reemplazo / Understudy: Cristóbal Varela Duración / Running Time: 60’</descripcion><lugar>Buenos Aires Polo Circo - Combate de los Pozos 1700, esq. Av. Garay</lugar><hora>20:30:00</hora><artista>Gustavo Garabito</artista><bio>Oriundo de Temperley, provincia de Buenos Aires, entra en el mundo del teatro de títeres en 1998. Se desempeña como titiritero y también como realizador. Cursa en la Escuela Municipal de Titiriteros de Avellaneda (2004, 2005); en la Escuela Taller de Libertablas (2007) y en la Escuela de Titiriteros del Teatro San Martín, Ariel Bufano (2008, 2010). Es integrante y fundador del grupo La Naranja Retáblica, con el que realiza espectáculos, performances y varieté junto a Fernando Amarilla, desde 2003 hasta la actualidad.</bio></fila></tabla>