<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<root>
    <EVENT ID="1">
        <ID_PLAY>16</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
        <TITLE>Recreacionismo Medieval</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>
            Un evento que nos traslada a la Edad Media. Los más grandes grupos de recreación medieval argentina, junto a artistas recreacionistas y eximios artesanos de época dan vida a una típica feria medieval europea. Allí habrá actividades como justas de caballeros, danzas medievales, ceremonias de armado de caballero y vasallaje, y recreación de combates. También se realizarán talleres con participación del público: caligrafía, danzas, arquería, esgrima y combate, herrería en forja medieval, entre otros.
            Se podrán recorrer los diferentes stands de los maestros artesanos y adquirir artesanías de estilo y factura medieval. Será posible también visitar las carpas de los grupos de recreación medieval y asistir a diferentes charlas y talleres, para ver, sentir y vivir por un momento la Edad Media en su plenitud. 
            
                Compañías
            
            
                <strong>ARME Vik - Asociación Recreacionista Medieval Escandinava</strong>
            
            
                <strong>Chastel Pélerin - R</strong>ecreacionismo Histórico
            
            
                <strong>Círculo de Esgrima Medieval Valherjes -</strong>Esgrima Medieval
                <br/>
                <strong>Clann an Tuirc Dheirg - Época</strong> Medieval Escocesa
            
            
                <strong>Huskarls Hird -</strong> Era Vendel (siglo V - siglo VII)
            
            
                Mesnada de Vanimatir -Europa cristiana y musulmana del siglo X al siglo XII
            
            
                Orden de los Caballeros de la Cruz - Período de las Cruzadas
            
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>
            
                The Medieval Village 
            
            An event that sends us back to the Middle Ages. Argentina's finest medieval reenactment groups, together with reenactors and fine period craftsmen, bring to life a typical European medieval fair. The myriad of activities will include jousting, medieval dancing, arming of the knight and vassals, and combat reenactment. Also, there will be workshops open to the public on: calligraphy, dances, archery, fencing and fighting, wrought-iron crafts, among others.
            Visitors are invited to walk around the different stands of master artisans and purchase medieval-style handicrafts. And they can also visit the tents of medieval reenactment groups and attend various talks and workshops to see, feel and experience, for a moment, the Middle Ages at its finest.
            
                Companies
            
            
                <strong>ARME Vik - Scandinavian Medieval Reenactment Association</strong>
            
            
                <strong>Chastel Pélerin -</strong> Historical Reenactment
            
            
                <strong>Círculo de Esgrima Medieval Valherjes -</strong> Medieval Fencing
                <br />
                <strong>Clann an Tuirc Dheirg - Scottish Medieval Period</strong>
            
            
                <strong>Huskarls Hird -</strong> Vendel Period (5
                <sup>th</sup>-7
                <sup>th</sup> centuries)
            
            
                Mesnada de Vanimatir -Christian and Muslim Europe (10
                <sup>th</sup>-12
                <sup>th </sup>centuries)
            
            
                Orden de los Caballeros de la Cruz - Crusade Period
            
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>NULL</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-11</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>17:00:00</TIME>
        <TIME_END>21:00:00</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-06 22:19:22</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-08 19:38:47</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="2">
        <ID_PLAY>10</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>16</ID_PLACE>
        <TITLE>Mantua</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>NULL</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-11</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>22:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-06 22:24:38</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-09 13:03:02</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="3">
        <ID_PLAY>14</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>5</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>15</ID_PLACE>
        <TITLE>Bicicleteada Shakespeareana</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>
            
                El recorrido
            
            La Bicicleteada Shakespeareana se desarrolla en Costanera Sur y alrededores. El circuito cuenta con cinco estaciones: Hamlet y el Fantasma, El Encuentro con los Actores, Polonio Muere, El Rey Trama el Asesinato y Ser o No Ser. En cada una de estas paradas se leerán las escenas más representativas de la obra. El trayecto comienza en la sede de la Dirección General de Museos (ex edificio de la Munich), se extiende a través de la Reserva Ecológica y finaliza en el escenario del Anfiteatro de Costanera Sur. 
            
                Duración: 150’
            
            Cada participante deberá llevar su propia bicicleta y se recomienda usar casco por cuestiones de seguridad.
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>
            
                The Route
            
            The Shakespearean Bike Ride will be held in Costanera Sur and surroundings. The circuit includes five stations: Hamlet y el Fantasma, El Encuentro con los Actores, Polonio Muere, El Rey Trama el Asesinato and Ser o No Ser. At each one of them, there will be a reading of the most significant parts of the play. The route will start at the Dirección General de Museos (former Munich building), pass through the Reserva Ecológica and end at the stage of the Anfiteatro de Costanera Sur.
            
                Total Time: 150’
            
            Riders have to bring their own bike and should wear a helmet for safety.
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>NULL</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-12</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>10:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-06 22:53:12</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-10 02:31:22</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="4">
        <ID_PLAY>10</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>16</ID_PLACE>
        <TITLE>Mantua</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>NULL</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-12</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>22:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-06 23:01:19</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-09 14:16:07</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="5">
        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
        <TITLE>Escribir en el aire: Técnicas de actuación para Shakespeare I, por S. Gontariski</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>El workshop se divide en tres sesiones, aborda la actuación, en este caso enfocada en Shakespeare, como un sistema de comunicación visual en el que el cuerpo es un poderoso significante, un sistema que comunica. Por consiguiente, tiene tanta capacidad de inflexión y es un sistema de comunicación tan poderoso como el lenguaje. Por eso su presencia o movimiento sobre el escenario es una parte fundamental en la comunicación del actor, el cuerpo actúa como significante; mientras el cuerpo se mueve, uno está escribiendo en el aire. Se trabajará con dos de las tragedias más famosas de Shakespeare, Hamlet y la que los actores llaman “la obra escocesa”, Macbeth. Cada sesión se dividirá de forma más o menos pareja entre estas dos obras. Primera sesión Estará dedicada a la segmentación de estos textos en partes más pequeñas de acuerdo a unidades temáticas o de acción, e incluirá el análisis textual de escenas puntuales.Segunda sesión Se concentrará en el lenguaje shakespeareano y en la presentación de la poesía como diálogo o discurso (natural). Se centrará la atención en los usos más efectivos de los textos de Shakespeare sobre el escenario, para expresar un parlamento, como Hamlet le dice a sus actores, “con soltura de lengua”. Dado que dicha presentación depende bastante de técnicas de respiración, esta sesión es un puente entre el énfasis textual de la primera parte y el énfasis físico de la tercera.Tercera sesión Se centrará en los movimientos sobre el escenario, en ejercicios de actuación, en el cuerpo como significante y en técnicas no verbales de actuación.Duración: 3 horas por encuentro. 
            Este 
                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción
                <i> online</i> previa, dado que el cupo es limitado. Para completar el formulario haga 
                <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/forms/workshop_form.html\"'>click aquí</a>. 
            
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>
            
                
                    <i>Writing on Air: Acting for Shakespeare</i>
                
            
            
                <i>The three-part “Writing on Air” workshop approaches acting, in this case focused on Shakespeare in particular, as a system of visual communication, the body as a powerful signifier, as a communicating system. The body thus has as much inflection, is as powerful system of communication as is language, and hence presence or motion on stage is crucial part of how the actor communicates, the body as signifier; as the body moves one is thus writing on air.</i>
            
            
                <i>The workshop will feature two of Shakespeare’s most famous tragedies, </i>Hamlet
                <i> and the play that actors call “The Scottish play,” that is, </i>Macbeth
                <i>. Each workshop session will be divided more or less equally between these two plays.</i>
            
            First session
            
                <i>The first part will be devoted to a breakdown of these plays into manageable segments according to themes and actions, what some directors have called “beats”, and include textual analyses of particular scenes.</i>
            
            Second session
            
                <i>The second part will focus on Shakespearean language and the presentation of poetry as (natural) speech or dialogue. The focus is on the best uses of Shakespeare’s texts on stage, to speak one’s lines, as Hamlet tells his Players, “trippingly on the tongue”. Since such presentation depends heavily on breathing techniques, this session is a bridge between the heavily textual emphasis of the first part and the very physical emphasis of the third part.</i>
            
            Third session
            
                <i>The third part will focus on stage movement, on acting exercises, on the body as signifier, on non-verbal acting technique</i>.
            
            Running Time
                : 3 hours per day.
            
            Workshop require advance online registration 
                <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/en/forms/workshop_form.html”'>here</a>, as the number of participants is limited.
            
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>SUM</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>15</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-13</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>11:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-06 23:03:27</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-07 20:11:32</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="6">
        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
        <TITLE>Eduardo III, la “nueva” obra de Shakespeare, por Mónica Maffia</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>
            
                <i>Eduardo III</i>, recientemente incorporada al canon, gira alrededor de dos líneas argumentales: el amor y la guerra. Cuestiones de derecho y problemas de género de la Guerra de los Cien Años, entrelazados con la pasión que el Rey siente por la Condesa de Salisbury, borran la línea que divide lo legal de lo ilegal, lo justo de lo injusto. En el dilema de mantener o quebrar promesas, se unifican las dos líneas argumentales. 
            
            
                Duración: 3 horas.
            
            Este 
                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción
                <i> online</i> previa, dado que el cupo es limitado. Para completar el formulario haga 
                <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/forms/workshop_form.html"'>click aquí</a>. 
            
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>
            
                <i>Edward III</i>, recently added to the Shakespeare canon, revolves around two plot lines: love and war. Law and gender issues at the time of the Hundred Years War, intertwined with the King's feelings for the Countess of Salisbury, blur the line that divides legal from illegal, fair from unfair. In the dilemma of keeping or breaking promises, the two plot lines come together.
            
            Running Time
                : 3 hours.
            
            Workshop require advance online registration 
                <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/en/forms/workshop_form.html”'>here</a>, as the number of participants is limited.
            
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>SUM</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>18</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-13</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>15:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 15:34:02</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-07 20:10:18</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="7">
        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
        <TITLE>Un recorrido del amor al terror (De Romeo y Julieta a Macbeth), por Laura Silva</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>
            
                <i>Romeo y Julieta</i> es mundialmente conocida como la historia de amor por excelencia. 
                <i>Macbeth</i>, lo contrario: es reconocida como una historia de muerte, ambición y profundo terror. 
            
            Este 
                <i>workshop </i>propone un recorrido por ambas obras y uno más amplio y fluctuante entre ambas. Porque si Julieta es la dama pura que decide su muerte por amor, ¿por qué no pensar que Lady Macbeth podría ser un espejo de ella? O, si Romeo posee un espíritu noble, ¿por qué no pensar que Macbeth busca desesperadamente la redención?
            
            ¿Por qué no abrir nuestro horizonte para poder enfocar a estos personajes como parte de un mismo magma? El de su autor. Si él mismo, en boca de las brujas nos enseña que “lo feo es bello y lo bello es feo”.
            
                Nota: Se solicita tener un conocimiento previo esencial de ambas obras. El workshop tendrá instancias de corte práctico, a voluntad de los asistentes.
            
            
                Duración: 3 horas.
            
            Este 
                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción
                <i> online</i> previa, dado que el cupo es limitado. Para completar el formulario haga 
                <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/forms/workshop_form.html”'>click aquí</a>. 
            
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>
            Romeo and Juliet is widely known as a love story par excellence. Macbeth is quite the opposite: it is well known as a tale of death, ambition and deep terror.This workshop takes participants on a meandering journey through the two plays. Because if Juliet is the pure lady who decides to take her life away for love, why not think that Lady Macbeth could be a mirror of her? Or, if Romeo is gifted with a noble spirit, why not think that Macbeth is desperately seeking redemption? Let’s expand our horizons to be able to focus on these characters as having sprung from the same creative well – the author. He himself, through the words of the witches, teaches us that “fair is foul, and foul is fair.” 
            
                Please note: Participants must have a basic knowledge of both plays. The workshop will include practical activities for attendees to participate of their own free will.
            
            Workshop require advance online registration 
                <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/en/forms/workshop_form.html”'>here</a>, as the number of participants is limited.
            
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>SUM</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>19</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-13</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>18:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 15:42:17</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-07 20:09:50</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="8">
        <ID_PLAY>4</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>17</ID_PLACE>
        <TITLE>HxH, Hamlet por Hamlet</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>NULL</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-13</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>20:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 15:46:11</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-09 12:59:29</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="9">
        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
        <TITLE>Escribir en el aire: Técnicas de actuación para Shakespeare II, S. Gontariski</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>
            El
                <i> workshop</i> se divide en tres sesiones, aborda la actuación, en este caso enfocada en Shakespeare, como un sistema de comunicación visual en el que el cuerpo es un poderoso significante, un sistema que comunica. Por consiguiente, tiene tanta capacidad de inflexión y es un sistema de comunicación tan poderoso como el lenguaje. Por eso su presencia o movimiento sobre el escenario es una parte fundamental en la comunicación del actor, el cuerpo actúa como significante; mientras el cuerpo se mueve, uno está escribiendo en el aire. 
            
            Se trabajará con dos de las tragedias más famosas de Shakespeare, 
                <i>Hamlet</i> y la que los actores llaman “la obra escocesa”,
                <i> Macbeth</i>. Cada sesión se dividirá de forma más o menos pareja entre estas dos obras.
            
            
                
                    <i>Primera sesión</i>
                
            
            Estará dedicada a la segmentación de estos textos en partes más pequeñas de acuerdo a unidades temáticas o de acción, e incluirá el análisis textual de escenas puntuales.
            
                
                    <i>Segunda sesión</i>
                
            
            Se concentrará en el lenguaje shakespeareano y en la presentación de la poesía como diálogo o discurso (natural). Se centrará la atención en los usos más efectivos de los textos de Shakespeare sobre el escenario, para expresar un parlamento, como Hamlet le dice a sus actores, “con soltura de lengua”. Dado que dicha presentación depende bastante de técnicas de respiración, esta sesión es un puente entre el énfasis textual de la primera parte y el énfasis físico de la tercera.
            
                
                    <i>Tercera sesión</i>
                
            
            Se centrará en los movimientos sobre el escenario, en ejercicios de actuación, en el cuerpo como significante y en técnicas no verbales de actuación.
            
                Duración: 3 horas por encuentro.
            
            Este 
                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción
                <i> online</i> previa, dado que el cupo es limitado. Para completar el formulario haga 
                <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/forms/workshop_form.html"'>click aquí</a>. 
            
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>
            
                
                    <i>Writing on Air: Acting for Shakespeare</i>
                
            
            
                <i>The three-part “Writing on Air” workshop approaches acting, in this case focused on Shakespeare in particular, as a system of visual communication, the body as a powerful signifier, as a communicating system. The body thus has as much inflection, is as powerful system of communication as is language, and hence presence or motion on stage is crucial part of how the actor communicates, the body as signifier; as the body moves one is thus writing on air.</i>
            
            
                <i>The workshop will feature two of Shakespeare’s most famous tragedies, </i>Hamlet
                <i> and the play that actors call “The Scottish play,” that is, </i>Macbeth
                <i>. Each workshop session will be divided more or less equally between these two plays.</i>
            
            First session
            
                <i>The first part will be devoted to a breakdown of these plays into manageable segments according to themes and actions, what some directors have called “beats”, and include textual analyses of particular scenes.</i>
            
            Second session
            
                <i>The second part will focus on Shakespearean language and the presentation of poetry as (natural) speech or dialogue. The focus is on the best uses of Shakespeare’s texts on stage, to speak one’s lines, as Hamlet tells his Players, “trippingly on the tongue”. Since such presentation depends heavily on breathing techniques, this session is a bridge between the heavily textual emphasis of the first part and the very physical emphasis of the third part.</i>
            
            Third session
            
                <i>The third part will focus on stage movement, on acting exercises, on the body as signifier, on non-verbal acting technique</i>.
            
            Running Time
                : 3 hours per day.
            
            Workshop require advance online registration 
                <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/en/forms/workshop_form.html”'>here</a>, as the number of participants is limited.
            
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>SUM</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-14</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>11:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 15:48:40</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-07 20:11:31</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="10">
        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
        <TITLE>Taller intensivo de técnica para monólogos shakespeareanos, por Mónica Maffia</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>Los participantes elegirán un monólogo de Shakespeare para trabajar en clase, explorando aspectos de la escuela shakespeareana que permiten enfrentar un texto de alta complejidad junto a técnicas para la emisión de frases de gran aliento que comunican emociones extremas.En el momento de la inscripción, los participantes dejarán una fotocopia del monólogo elegido. Duración: 3 horas.
            Este 
                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción
                <i> online</i> previa, dado que el cupo es limitado. Para completar el formulario haga 
                <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/forms/workshop_form.html”'>click aquí</a>. 
            
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>Intensive Workshop on Shakespearean Monologue TechniqueParticipants will choose one of Shakespeare's monologues to work during the class. They will explore aspects of the Shakespearean style that allow to approach a highly complex text using a series of techniques for delivering highly emotional and very inspirational speeches.At the time of registration, participants will hand in a copy of the monologue selected. Running Time: 3 hours.
            Workshop require advance online registration 
                <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/en/forms/workshop_form.html”'>here</a>, as the number of participants is limited.
            
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>SUM</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>18</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-14</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>15:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 15:57:15</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-07 20:14:42</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="11">
        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>2</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
        <TITLE>Masterclass, por Penny Cherns y Stanley Gortarski</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>
            Dentro del marco de las propuestas educativas que ofrece el Festival, este espacio propone una mesa redonda acerca de Hamlet, una de las obras más complejas y emblemáticas del teatro universal de William Shakespeare.
            La mesa redonda estará formada por expertos de la obra shakespeareana. Docentes extranjeros como Penny Cherns y Stanley Gontarski y docentes
            argentinos como Laura Silva y Sergio Amigo, junto al talentoso director Carlos Rivas, contarán sus experiencias en torno a la investigación y al montaje de la obra, generando así, momentos enriquecedores que abrirán un espacio de reflexión e intercambio con el público.
            
                Moderador: Patricio Orozco
            
            
                Duración: 2 horas.
            
            La 
                <i>Master Class </i>es gratuita, por orden de llegada y sujeta a la capacidad de la sala. 
            
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>
            Within the framework of the educational activities offered by the Festival, this
            is an opportunity to attend a round-table discussion on Hamlet, one of William
            Shakespeare’s most complex and iconic plays in world drama.
            The round table will feature Shakespeare experts. Foreign professors such as Penelope Cherns and Stanley Gontarski and Argentine professors such as Laura Silva and Sergio Amigo together with the talented director Carlos Rivas, will share their experiences regarding research on and staging of the play, providing an enriching environment for reflection and exchange with the audience.
            
                Moderator: Patricio Orozco
            
            
                Running Time: 2 hours.
            
            Admission to the Master Class is on a first-come, first-served basis and subject to capacity.
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>NULL</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>16</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>15</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-14</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>19:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 15:59:44</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-07 18:51:19</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="12">
        <ID_PLAY>4</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>17</ID_PLACE>
        <TITLE>HxH, Hamlet por Hamlet</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>NULL</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-14</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>20:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 16:06:46</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-09 12:59:03</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="13">
        <ID_PLAY>15</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>7</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>12</ID_PLACE>
        <TITLE>Shakespeare apasionado</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>NULL</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-14</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>20:30:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 16:10:07</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-07 18:50:04</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="14">
        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
        <TITLE>Escribir en el aire: Técnicas de actuación para Shakespeare III, S. Gontariski</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>El workshop se divide en tres sesiones, aborda la actuación, en este caso enfocada en Shakespeare, como un sistema de comunicación visual en el que el cuerpo es un poderoso significante, un sistema que comunica. Por consiguiente, tiene tanta capacidad de inflexión y es un sistema de comunicación tan poderoso como el lenguaje. Por eso su presencia o movimiento sobre el escenario es una parte fundamental en la comunicación del actor, el cuerpo actúa como significante; mientras el cuerpo se mueve, uno está escribiendo en el aire. Se trabajará con dos de las tragedias más famosas de Shakespeare, 
            <i>Hamlet</i> y la que los actores llaman “la obra escocesa”,
            <i> Macbeth</i>. Cada sesión se dividirá de forma más o menos pareja entre estas dos obras. 
            <i>Primera sesión</i> Estará dedicada a la segmentación de estos textos en partes más pequeñas de acuerdo a unidades temáticas o de acción, e incluirá el análisis textual de escenas puntuales. 
            <i>Segunda sesión</i> Se concentrará en el lenguaje shakespeareano y en la presentación de la poesía como diálogo o discurso (natural). Se centrará la atención en los usos más efectivos de los textos de Shakespeare sobre el escenario, para expresar un parlamento, como Hamlet le dice a sus actores, “con soltura de lengua”. Dado que dicha presentación depende bastante de técnicas de respiración, esta sesión es un puente entre el énfasis textual de la primera parte y el énfasis físico de la tercera. 
            <i>Tercera sesión</i> Se centrará en los movimientos sobre el escenario, en ejercicios de actuación, en el cuerpo como significante y en técnicas no verbales de actuación. 
            Duración: 3 horas por encuentro. Este 
            <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción
            <i> online</i> previa, dado que el cupo es limitado. Para completar el formulario haga 
            <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/forms/workshop_form.html”'>click aquí</a>.
        </DESCRIPTION_ES>
        <DESCRIPTION_EN>
            
                
                    <i>Writing on Air: Acting for Shakespeare</i>
                
            
            
                <i>The three-part “Writing on Air” workshop approaches acting, in this case focused on Shakespeare in particular, as a system of visual communication, the body as a powerful signifier, as a communicating system. The body thus has as much inflection, is as powerful system of communication as is language, and hence presence or motion on stage is crucial part of how the actor communicates, the body as signifier; as the body moves one is thus writing on air.</i>
            
            
                <i>The workshop will feature two of Shakespeare’s most famous tragedies, </i>Hamlet
                <i> and the play that actors call “The Scottish play,” that is, </i>Macbeth
                <i>. Each workshop session will be divided more or less equally between these two plays.</i>
            
            First session
            
                <i>The first part will be devoted to a breakdown of these plays into manageable segments according to themes and actions, what some directors have called “beats”, and include textual analyses of particular scenes.</i>
            
            Second session
            
                <i>The second part will focus on Shakespearean language and the presentation of poetry as (natural) speech or dialogue. The focus is on the best uses of Shakespeare’s texts on stage, to speak one’s lines, as Hamlet tells his Players, “trippingly on the tongue”. Since such presentation depends heavily on breathing techniques, this session is a bridge between the heavily textual emphasis of the first part and the very physical emphasis of the third part.</i>
            
            Third session
            
                <i>The third part will focus on stage movement, on acting exercises, on the body as signifier, on non-verbal acting technique</i>.
            
            Running Time
                : 3 hours per day.
            
            Workshop require advance online registration 
                <a href='“http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/en/forms/workshop_form.html”'>here</a>, as the number of participants is limited.
            
        </DESCRIPTION_EN>
        <ROOMS>SUM</ROOMS>
        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
        <DATE>2012-02-15</DATE>
        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
        <TIME>11:00:00</TIME>
        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
        <IS_FREE>1</IS_FREE>
        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
        <CREATED_TS>2012-02-07 16:12:27</CREATED_TS>
        <UPDATED_TS>2012-02-15 17:18:26</UPDATED_TS>
    </EVENT>
    <EVENT ID="15">
        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
        <TITLE>Medida por medida I, por Penny Cherns</TITLE>
        <DESCRIPTION_ES>Observaremos cómo la convicción apasionada de dos personajes tenaces entra en un terreno sexual peligroso. Examinaremos dónde y cómo se recogen las claves de la obra que estimulan nuestra “interpretación” y cómo pueden ser representadas a través del movimiento. Todo lo que tenemos es el lenguaje y el actor; cómo el actor filtra este lenguaje a través del instrumento de su propio cuerpo.Nota: Destinado a profesionales. Se requiere la lectura previa de la obra Medida por medida. Duración: 4 horas por encuentro. 
            Este 
                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción previa, media hora antes del comienzo del taller.
                
                </DESCRIPTION_ES>
                <DESCRIPTION_EN>We will examine how the passionate conviction of two tenacious characters moves into dangerous sexual waters. This workshop explores where and how we pick up the clues about the play that stimulate our “interpretation” and how they can be rendered kinetically. All we have is the language and the actor; how the actor filters this language through the instrument of him or herself.Please Note: Aimed at professionals. Participants are required to read the play before the workshop.Running Time: 4 hours per day. 
                    Workshop require advance registration half an hour before it starts.
                        
                        </DESCRIPTION_EN>
                        <ROOMS>SUM</ROOMS>
                        <ID_ARTIST1>16</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <DATE>2012-02-15</DATE>
                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                        <TIME>15:00:00</TIME>
                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:13:32</CREATED_TS>
                        <UPDATED_TS>2012-02-15 19:49:39</UPDATED_TS>
                    </EVENT>
                    <EVENT ID="16">
                        <ID_EVENT>16</ID_EVENT>
                        <ID_PLAY>1</ID_PLAY>
                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
                        <TITLE>A Lover’s Complaint</TITLE>
                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                        <ROOMS>Auditorio El Aleph</ROOMS>
                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <DATE>2012-02-15</DATE>
                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                        <TIME>19:30:00</TIME>
                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:15:05</CREATED_TS>
                        <UPDATED_TS>2012-02-09 18:35:25</UPDATED_TS>
                    </EVENT>
                    <EVENT ID="17">
                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
                        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
                        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
                        <ID_PLACE>0</ID_PLACE>
                        <TITLE>Actuando Shakespeare, por Sergio Amigo y Daniel Kelly</TITLE>
                        <DESCRIPTION_ES>
                            
                                <i>Primera sesión</i>
                            
                            Comenzará con una introducción a Shakespeare y tendrá como tema principal 
                                <i>Los Sonetos</i>: su estructura y los principios del pentámetro yámbico. Usaremos los textos originales en inglés y, para aquellos que no hablen el idioma, traducciones al castellano con rima y métrica.
                            
                            Entrenaremos la voz, el balance del cuerpo y descubriremos la manera en que el texto funciona como acción. Sugerimos traer un soneto aprendido (en inglés y/o en castellano). La sesión culminará con una ronda de preguntas y respuestas para evaluar lo trabajado durante la jornada.
                            
                                <i>Segunda sesión</i>
                            
                            Abordará soliloquios y escenas en pares. Exploraremos otras estructuras usadas en los textos de Shakespeare: el verso blanco y la prosa.
                            En cuanto al significado de las palabras, dividiremos la pieza en distintas unidades de pensamiento y acción, y analizaremos su progresión.
                            Bucearemos en busca de experiencias similares en nuestro archivo de vida. Experimentaremos una escena en parejas. 
                            
                                Nota: Dirigido a todos aquellos (actores y no actores) interesados en Shakespeare. En dos sesiones de tres horas cada una exploraremos herramientas y métodos dirigidos a abordar el texto shakespeareano. Recomendamos usar ropa y calzado cómodos.
                            
                            
                                Duración: 4 horas por encuentro. 
                            
                            Este 
                                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción previa, media hora antes del comienzo del taller.
                                
                                </DESCRIPTION_ES>
                                <DESCRIPTION_EN>
                                    
                                        
                                            <i>Acting Shakespeare</i>
                                        
                                    
                                    
                                        <i>First session</i>
                                    
                                    The first part will begin with an introduction to Shakespeare to then focus on the
                                        <i> Sonnets</i>: its structure and the basics of iambic pentameter. We will work with the original English texts and, for those who do not speak the language, with rhymed and metrical Spanish translations.
                                    
                                    We will train the voice, balance the body and discover how to turn text into action. We suggest that participants memorize a sonnet for the class (in English and/or Spanish). In the end, we will have a round of questions and answers to evaluate what was covered in this session. 
                                    
                                        <i>Second session</i>
                                    
                                    The second part will be about soliloquies and acting with a partner. We will explore other forms used by Shakespeare: blank verse and prose.
                                    Regarding word meaning, we will break down the text into different units of thought and action and analyze their progression.
                                    We will dive into our personal story to find similar experiences from our own lives. We will perform a scene with a partner. 
                                    Please note: This workshop is aimed at everyone (actors or not) interested in Shakespeare. In two three-hour sessions, we will explore tools and methods for approaching the Shakespearean text. We suggest that participants wear comfortable clothing and shoes.
                                    Running Time
                                        : 4 hours per day. 
                                    
                                    Workshop require advance registration half an hour before it starts.
                                        
                                        </DESCRIPTION_EN>
                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                        <ID_ARTIST1>8</ID_ARTIST1>
                                        <ID_ARTIST2>17</ID_ARTIST2>
                                        <DATE>2012-02-16</DATE>
                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                        <TIME>11:00:00</TIME>
                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:20:19</CREATED_TS>
                                        <UPDATED_TS>2012-02-15 17:21:25</UPDATED_TS>
                                    </EVENT>
                                    <EVENT ID="18">
                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
                                        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
                                        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
                                        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
                                        <TITLE>Medida por medida II, por Penny Cherns</TITLE>
                                        <DESCRIPTION_ES>Observaremos cómo la convicción apasionada de dos personajes tenaces entra en un terreno sexual peligroso. Examinaremos dónde y cómo se recogen las claves de la obra que estimulan nuestra “interpretación” y cómo pueden ser representadas a través del movimiento. Todo lo que tenemos es el lenguaje y el actor; cómo el actor filtra este lenguaje a través del instrumento de su propio cuerpo.Nota: Destinado a profesionales. Se requiere la lectura previa de la obra Medida por medida. Duración: 4 horas por encuentro. 
                                            Este 
                                                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción previa, media hora antes del comienzo del taller.
                                                
                                                </DESCRIPTION_ES>
                                                <DESCRIPTION_EN>We will examine how the passionate conviction of two tenacious characters moves into dangerous sexual waters. This workshop explores where and how we pick up the clues about the play that stimulate our “interpretation” and how they can be rendered kinetically. All we have is the language and the actor; how the actor filters this language through the instrument of him or herself.Please Note: Aimed at professionals. Participants are required to read the play before the workshop.Running Time: 4 hours per day. 
                                                    Workshop require advance registration half an hour before it starts.
                                                        
                                                        </DESCRIPTION_EN>
                                                        <ROOMS>SUM</ROOMS>
                                                        <ID_ARTIST1>16</ID_ARTIST1>
                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                        <DATE>2012-02-16</DATE>
                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                        <TIME>15:00:00</TIME>
                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:22:10</CREATED_TS>
                                                        <UPDATED_TS>2012-02-15 17:23:26</UPDATED_TS>
                                                    </EVENT>
                                                    <EVENT ID="19">
                                                        <ID_PLAY>1</ID_PLAY>
                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
                                                        <TITLE>A Lover’s Complaint</TITLE>
                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                        <ROOMS>Auditorio El Aleph</ROOMS>
                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                        <DATE>2012-02-16</DATE>
                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                        <TIME>19:30:00</TIME>
                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:23:14</CREATED_TS>
                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 18:35:29</UPDATED_TS>
                                                    </EVENT>
                                                    <EVENT ID="20">
                                                        <ID_PLAY>5</ID_PLAY>
                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                        <ID_PLACE>18</ID_PLACE>
                                                        <TITLE>Hamlet, la metamorfosis</TITLE>
                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                        <DATE>2012-02-16</DATE>
                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                        <TIME>20:00:00</TIME>
                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:24:36</CREATED_TS>
                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 12:58:44</UPDATED_TS>
                                                    </EVENT>
                                                    <EVENT ID="21">
                                                        <ID_PLAY>6</ID_PLAY>
                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                        <ID_PLACE>14</ID_PLACE>
                                                        <TITLE>Lope de Vega y Shakespeare: Renacimiento barroco</TITLE>
                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                        <DATE>2012-02-16</DATE>
                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                        <TIME>20:30:00</TIME>
                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:25:11</CREATED_TS>
                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 16:11:37</UPDATED_TS>
                                                    </EVENT>
                                                    <EVENT ID="22">
                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
                                                        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
                                                        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
                                                        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
                                                        <TITLE>Actuando Shakespeare II, por Sergio Amigo y Daniel Kelly</TITLE>
                                                        <DESCRIPTION_ES>
                                                            
                                                                <i>Primera sesión</i>
                                                            
                                                            Comenzará con una introducción a Shakespeare y tendrá como tema principal 
                                                                <i>Los Sonetos</i>: su estructura y los principios del pentámetro yámbico. Usaremos los textos originales en inglés y, para aquellos que no hablen el idioma, traducciones al castellano con rima y métrica.
                                                            
                                                            Entrenaremos la voz, el balance del cuerpo y descubriremos la manera en que el texto funciona como acción. Sugerimos traer un soneto aprendido (en inglés y/o en castellano). La sesión culminará con una ronda de preguntas y respuestas para evaluar lo trabajado durante la jornada.
                                                            
                                                                <i>Segunda sesión</i>
                                                            
                                                            Abordará soliloquios y escenas en pares. Exploraremos otras estructuras usadas en los textos de Shakespeare: el verso blanco y la prosa.
                                                            En cuanto al significado de las palabras, dividiremos la pieza en distintas unidades de pensamiento y acción, y analizaremos su progresión.
                                                            Bucearemos en busca de experiencias similares en nuestro archivo de vida. Experimentaremos una escena en parejas. 
                                                            
                                                                Nota: Dirigido a todos aquellos (actores y no actores) interesados en Shakespeare. En dos sesiones de tres horas cada una exploraremos herramientas y métodos dirigidos a abordar el texto shakespeareano. Recomendamos usar ropa y calzado cómodos.
                                                            
                                                            
                                                                Duración: 4 horas por encuentro. 
                                                            
                                                            Este 
                                                                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción previa, media hora antes del comienzo del taller.
                                                                
                                                                </DESCRIPTION_ES>
                                                                <DESCRIPTION_EN>
                                                                    
                                                                        
                                                                            <i>Acting Shakespeare</i>
                                                                        
                                                                    
                                                                    
                                                                        <i>First session</i>
                                                                    
                                                                    The first part will begin with an introduction to Shakespeare to then focus on the
                                                                        <i> Sonnets</i>: its structure and the basics of iambic pentameter. We will work with the original English texts and, for those who do not speak the language, with rhymed and metrical Spanish translations.
                                                                    
                                                                    We will train the voice, balance the body and discover how to turn text into action. We suggest that participants memorize a sonnet for the class (in English and/or Spanish). In the end, we will have a round of questions and answers to evaluate what was covered in this session. 
                                                                    
                                                                        <i>Second session</i>
                                                                    
                                                                    The second part will be about soliloquies and acting with a partner. We will explore other forms used by Shakespeare: blank verse and prose.
                                                                    Regarding word meaning, we will break down the text into different units of thought and action and analyze their progression.
                                                                    We will dive into our personal story to find similar experiences from our own lives. We will perform a scene with a partner. 
                                                                    Please note: This workshop is aimed at everyone (actors or not) interested in Shakespeare. In two three-hour sessions, we will explore tools and methods for approaching the Shakespearean text. We suggest that participants wear comfortable clothing and shoes.
                                                                    Running Time
                                                                        : 4 hours per day. 
                                                                    
                                                                    Workshop require advance registration half an hour before it starts.
                                                                        
                                                                        </DESCRIPTION_EN>
                                                                        <ROOMS>SUM</ROOMS>
                                                                        <ID_ARTIST1>8</ID_ARTIST1>
                                                                        <ID_ARTIST2>17</ID_ARTIST2>
                                                                        <DATE>2012-02-17</DATE>
                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                        <TIME>11:00:00</TIME>
                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:27:51</CREATED_TS>
                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-15 17:24:22</UPDATED_TS>
                                                                    </EVENT>
                                                                    <EVENT ID="23">
                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
                                                                        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
                                                                        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
                                                                        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
                                                                        <TITLE>Medida por medida III, por Penny Cherns</TITLE>
                                                                        <DESCRIPTION_ES>
                                                                            Observaremos cómo la convicción apasionada de dos personajes tenaces entra en un terreno sexual peligroso. Examinaremos dónde y cómo se recogen las claves de la obra que estimulan nuestra “interpretación” y cómo pueden ser representadas a través del movimiento. Todo lo que tenemos es el lenguaje y el actor; cómo el actor filtra este lenguaje a través del instrumento de su propio cuerpo.
                                                                            
                                                                                Nota: Destinado a profesionales. Se requiere la lectura previa de la obra Medida por
                                                                            
                                                                            medida. 
                                                                            
                                                                                Duración: 4 horas por encuentro. 
                                                                            
                                                                            Este 
                                                                                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción previa, media hora antes del comienzo del taller.
                                                                                
                                                                                </DESCRIPTION_ES>
                                                                                <DESCRIPTION_EN>We will examine how the passionate conviction of two tenacious characters moves into dangerous sexual waters. This workshop explores where and how we pick up the clues about the play that stimulate our “interpretation” and how they can be rendered kinetically. All we have is the language and the actor; how the actor filters this language through the instrument of him or herself.Please Note: Aimed at professionals. Participants are required to read the play before the workshop.Running Time: 4 hours per day. 
                                                                                    Workshop require advance registration half an hour before it starts.
                                                                                        
                                                                                        </DESCRIPTION_EN>
                                                                                        <ROOMS>SUM</ROOMS>
                                                                                        <ID_ARTIST1>16</ID_ARTIST1>
                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                        <DATE>2012-02-17</DATE>
                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                        <TIME>15:00:00</TIME>
                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:29:00</CREATED_TS>
                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-15 17:25:02</UPDATED_TS>
                                                                                    </EVENT>
                                                                                    <EVENT ID="24">
                                                                                        <ID_PLAY>1</ID_PLAY>
                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                                                        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
                                                                                        <TITLE>A Lover’s Complaint</TITLE>
                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                        <ROOMS>Auditorio El Aleph</ROOMS>
                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                        <DATE>2012-02-17</DATE>
                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                        <TIME>19:30:00</TIME>
                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:29:40</CREATED_TS>
                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 17:38:54</UPDATED_TS>
                                                                                    </EVENT>
                                                                                    <EVENT ID="25">
                                                                                        <ID_PLAY>5</ID_PLAY>
                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                                                        <ID_PLACE>18</ID_PLACE>
                                                                                        <TITLE>Hamlet, la metamorfosis</TITLE>
                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                        <DATE>2012-02-17</DATE>
                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                        <TIME>20:00:00</TIME>
                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:31:32</CREATED_TS>
                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 12:59:41</UPDATED_TS>
                                                                                    </EVENT>
                                                                                    <EVENT ID="26">
                                                                                        <ID_PLAY>6</ID_PLAY>
                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                                                        <ID_PLACE>14</ID_PLACE>
                                                                                        <TITLE>Lope de Vega y Shakespeare: Renacimiento barroco</TITLE>
                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                        <DATE>2012-02-17</DATE>
                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                        <TIME>20:30:00</TIME>
                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:34:10</CREATED_TS>
                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 16:11:41</UPDATED_TS>
                                                                                    </EVENT>
                                                                                    <EVENT ID="27">
                                                                                        <ID_PLAY>9</ID_PLAY>
                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                                                        <ID_PLACE>16</ID_PLACE>
                                                                                        <TITLE>Macbeth, asesino del sueño</TITLE>
                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                        <DATE>2012-02-17</DATE>
                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                        <TIME>22:00:00</TIME>
                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:34:41</CREATED_TS>
                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 12:59:17</UPDATED_TS>
                                                                                    </EVENT>
                                                                                    <EVENT ID="28">
                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
                                                                                        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
                                                                                        <ID_ACTIVITY>1</ID_ACTIVITY>
                                                                                        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
                                                                                        <TITLE>Macbeth, por Penny Cherns</TITLE>
                                                                                        <DESCRIPTION_ES>
                                                                                            Un workshop destinado a principiantes que indagará sobre la vida privada del matrimonio Macbeth antes del asesinato de Duncan. En una primera escena, Macbeth no dice más que unas palabras; la segunda vez, ella lo alienta a asesinar al Rey. Se explorará el vínculo intenso, potente y sexual de los Macbeth y cómo el lenguaje del autor nos da pistas sobre su relación.
                                                                                            
                                                                                                Duración: 4 horas.
                                                                                            
                                                                                            Este 
                                                                                                <i>Workshop</i> es gratuito y requiere inscripción previa, media hora antes del comienzo del taller.
                                                                                                
                                                                                                </DESCRIPTION_ES>
                                                                                                <DESCRIPTION_EN>
                                                                                                    This workshop for beginners will explore the personal life of Mr. and Mrs. Macbeth before Duncan is murdered. In a first scene, Macbeth says only a few words; then she encourages him to go ahead and murder the king. We will analyze the intense, powerful and sexual bond between the Macbeths and how the author’s language gives us clues about their relationship.
                                                                                                    
                                                                                                        Running Time: 4 hours.
                                                                                                    
                                                                                                    Workshop require advance registration half an hour before it starts.
                                                                                                        
                                                                                                        </DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>SUM</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>16</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>11:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:36:55</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-15 17:26:50</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="29">
                                                                                                        <ID_PLAY>1</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>1</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>A Lover’s Complaint</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>Auditorio El Aleph</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>19:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:38:25</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 17:39:30</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="30">
                                                                                                        <ID_PLAY>9</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>16</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Macbeth, asesino del sueño</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>22:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:40:10</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 12:59:25</UPDATED_TS>
						                                                                                    </EVENT>

                                                                                                    <EVENT ID="31">
                                                																											  <ID_PLAY>11</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>12</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Romeo y Julieta: Celebración del amor (Ópera)</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-19</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>20:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>1</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 16:41:18</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-13 15:18:47</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="33">
                                                                                                        <ID_PLAY>7</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>12</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>3</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>6</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>12</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Los bailarines de Arda / Shakespir Show / De colección</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES>
                                                                                                            · 
                                                                                                                
                                                                                                                    <i>
                                                                                                                        <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/plays/show/v/id/7.html"'>Los bailarines de Arda</a>
                                                                                                                    </i>
                                                                                                                
                                                                                                            
                                                                                                            · 
                                                                                                                
                                                                                                                    <i>
                                                                                                                        <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/plays/show/v/id/12.html"'>Shakespir Show</a>
                                                                                                                    </i>
                                                                                                                
                                                                                                            
                                                                                                            · 
                                                                                                                
                                                                                                                    <i>
                                                                                                                        <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/plays/show/v/id/3.html"'>De colección</a>
                                                                                                                    </i>
                                                                                                                
                                                                                                            
                                                                                                        </DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN>
                                                                                                            · 
                                                                                                                
                                                                                                                    <i>
                                                                                                                        <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/plays/show/v/id/7.html"'>Los bailarines de Arda</a>
                                                                                                                    </i>
                                                                                                                
                                                                                                            
                                                                                                            · 
                                                                                                                
                                                                                                                    <i>
                                                                                                                        <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/plays/show/v/id/12.html"'>Shakespir Show</a>
                                                                                                                    </i>
                                                                                                                
                                                                                                            
                                                                                                            · 
                                                                                                                
                                                                                                                    <i>
                                                                                                                        <a href='"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/plays/show/v/id/3.html"'>De colección</a>
                                                                                                                    </i>
                                                                                                                
                                                                                                            
                                                                                                        </DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-15</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>19:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>1</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 17:08:51</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-10 17:51:20</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="34">
                                                                                                        <ID_PLAY>16</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Recreacionismo Medieval</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES>
                                                                                                            Un evento que nos traslada a la Edad Media. Los más grandes grupos de recreación medieval argentina, junto a artistas recreacionistas y eximios artesanos de época dan vida a una típica feria medieval europea. Allí habrá actividades como justas de caballeros, danzas medievales, ceremonias de armado de caballero y vasallaje, y recreación de combates. También se realizarán talleres con participación del público: caligrafía, danzas, arquería, esgrima y combate, herrería en forja medieval, entre otros.
                                                                                                            Se podrán recorrer los diferentes stands de los maestros artesanos y adquirir artesanías de estilo y factura medieval. Será posible también visitar las carpas de los grupos de recreación medieval y asistir a diferentes charlas y talleres, para ver, sentir y vivir por un momento la Edad Media en su plenitud. 
                                                                                                            
                                                                                                                Compañías
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>ARME Vik - Asociación Recreacionista Medieval Escandinava</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Chastel Pélerin - R</strong>ecreacionismo Histórico
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Círculo de Esgrima Medieval Valherjes -</strong>Esgrima Medieval
                                                                                                                <br/>
                                                                                                                <strong>Clann an Tuirc Dheirg - Época</strong> Medieval Escocesa
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Huskarls Hird -</strong> Era Vendel (siglo V - siglo VII)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Mesnada de Vanimatir -Europa cristiana y musulmana del siglo X al siglo XII
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Orden de los Caballeros de la Cruz - Período de las Cruzadas
                                                                                                            
                                                                                                        </DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN>
                                                                                                            
                                                                                                                The Medieval Village 
                                                                                                            
                                                                                                            An event that sends us back to the Middle Ages. Argentina's finest medieval reenactment groups, together with reenactors and fine period craftsmen, bring to life a typical European medieval fair. The myriad of activities will include jousting, medieval dancing, arming of the knight and vassals, and combat reenactment. Also, there will be workshops open to the public on: calligraphy, dances, archery, fencing and fighting, wrought-iron crafts, among others.
                                                                                                            Visitors are invited to walk around the different stands of master artisans and purchase medieval-style handicrafts. And they can also visit the tents of medieval reenactment groups and attend various talks and workshops to see, feel and experience, for a moment, the Middle Ages at its finest.
                                                                                                            
                                                                                                                Companies
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>ARME Vik - Scandinavian Medieval Reenactment Association</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Chastel Pélerin -</strong> Historical Reenactment
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Círculo de Esgrima Medieval Valherjes -</strong> Medieval Fencing
                                                                                                                <br />
                                                                                                                <strong>Clann an Tuirc Dheirg - Scottish Medieval Period</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Huskarls Hird -</strong> Vendel Period (5
                                                                                                                <sup>th</sup>-7
                                                                                                                <sup>th</sup> centuries)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Mesnada de Vanimatir -Christian and Muslim Europe (10
                                                                                                                <sup>th</sup>-12
                                                                                                                <sup>th </sup>centuries)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Orden de los Caballeros de la Cruz - Crusade Period
                                                                                                            
                                                                                                        </DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>21:00:00</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 17:11:46</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 19:38:14</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="35">
                                                                                                        <ID_PLAY>16</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Recreacionismo Medieval</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES>
                                                                                                            Un evento que nos traslada a la Edad Media. Los más grandes grupos de recreación medieval argentina, junto a artistas recreacionistas y eximios artesanos de época dan vida a una típica feria medieval europea. Allí habrá actividades como justas de caballeros, danzas medievales, ceremonias de armado de caballero y vasallaje, y recreación de combates. También se realizarán talleres con participación del público: caligrafía, danzas, arquería, esgrima y combate, herrería en forja medieval, entre otros.
                                                                                                            Se podrán recorrer los diferentes stands de los maestros artesanos y adquirir artesanías de estilo y factura medieval. Será posible también visitar las carpas de los grupos de recreación medieval y asistir a diferentes charlas y talleres, para ver, sentir y vivir por un momento la Edad Media en su plenitud. 
                                                                                                            
                                                                                                                Compañías
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>ARME Vik - Asociación Recreacionista Medieval Escandinava</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Chastel Pélerin - R</strong>ecreacionismo Histórico
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Círculo de Esgrima Medieval Valherjes -</strong>Esgrima Medieval
                                                                                                                <br/>
                                                                                                                <strong>Clann an Tuirc Dheirg - Época</strong> Medieval Escocesa
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Huskarls Hird -</strong> Era Vendel (siglo V - siglo VII)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Mesnada de Vanimatir -Europa cristiana y musulmana del siglo X al siglo XII
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Orden de los Caballeros de la Cruz - Período de las Cruzadas
                                                                                                            
                                                                                                        </DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN>
                                                                                                            
                                                                                                                The Medieval Village 
                                                                                                            
                                                                                                            An event that sends us back to the Middle Ages. Argentina's finest medieval reenactment groups, together with reenactors and fine period craftsmen, bring to life a typical European medieval fair. The myriad of activities will include jousting, medieval dancing, arming of the knight and vassals, and combat reenactment. Also, there will be workshops open to the public on: calligraphy, dances, archery, fencing and fighting, wrought-iron crafts, among others.
                                                                                                            Visitors are invited to walk around the different stands of master artisans and purchase medieval-style handicrafts. And they can also visit the tents of medieval reenactment groups and attend various talks and workshops to see, feel and experience, for a moment, the Middle Ages at its finest.
                                                                                                            
                                                                                                                Companies
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>ARME Vik - Scandinavian Medieval Reenactment Association</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Chastel Pélerin -</strong> Historical Reenactment
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Círculo de Esgrima Medieval Valherjes -</strong> Medieval Fencing
                                                                                                                <br />
                                                                                                                <strong>Clann an Tuirc Dheirg - Scottish Medieval Period</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Huskarls Hird -</strong> Vendel Period (5
                                                                                                                <sup>th</sup>-7
                                                                                                                <sup>th</sup> centuries)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Mesnada de Vanimatir -Christian and Muslim Europe (10
                                                                                                                <sup>th</sup>-12
                                                                                                                <sup>th </sup>centuries)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Orden de los Caballeros de la Cruz - Crusade Period
                                                                                                            
                                                                                                        </DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-19</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>21:00:00</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 17:12:17</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 19:33:03</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="36">
                                                                                                        <ID_PLAY>16</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Recreacionismo Medieval</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES>
                                                                                                            Un evento que nos traslada a la Edad Media. Los más grandes grupos de recreación medieval argentina, junto a artistas recreacionistas y eximios artesanos de época dan vida a una típica feria medieval europea. Allí habrá actividades como justas de caballeros, danzas medievales, ceremonias de armado de caballero y vasallaje, y recreación de combates. También se realizarán talleres con participación del público: caligrafía, danzas, arquería, esgrima y combate, herrería en forja medieval, entre otros.
                                                                                                            Se podrán recorrer los diferentes stands de los maestros artesanos y adquirir artesanías de estilo y factura medieval. Será posible también visitar las carpas de los grupos de recreación medieval y asistir a diferentes charlas y talleres, para ver, sentir y vivir por un momento la Edad Media en su plenitud. 
                                                                                                            
                                                                                                                Compañías
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>ARME Vik - Asociación Recreacionista Medieval Escandinava</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Chastel Pélerin - R</strong>ecreacionismo Histórico
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Círculo de Esgrima Medieval Valherjes -</strong>Esgrima Medieval
                                                                                                                <br/>
                                                                                                                <strong>Clann an Tuirc Dheirg - Época</strong> Medieval Escocesa
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Huskarls Hird -</strong> Era Vendel (siglo V - siglo VII)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Mesnada de Vanimatir -Europa cristiana y musulmana del siglo X al siglo XII
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Orden de los Caballeros de la Cruz - Período de las Cruzadas
                                                                                                            
                                                                                                        </DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN>
                                                                                                            
                                                                                                                The Medieval Village 
                                                                                                            
                                                                                                            An event that sends us back to the Middle Ages. Argentina's finest medieval reenactment groups, together with reenactors and fine period craftsmen, bring to life a typical European medieval fair. The myriad of activities will include jousting, medieval dancing, arming of the knight and vassals, and combat reenactment. Also, there will be workshops open to the public on: calligraphy, dances, archery, fencing and fighting, wrought-iron crafts, among others.
                                                                                                            Visitors are invited to walk around the different stands of master artisans and purchase medieval-style handicrafts. And they can also visit the tents of medieval reenactment groups and attend various talks and workshops to see, feel and experience, for a moment, the Middle Ages at its finest.
                                                                                                            
                                                                                                                Companies
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>ARME Vik - Scandinavian Medieval Reenactment Association</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Chastel Pélerin -</strong> Historical Reenactment
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Círculo de Esgrima Medieval Valherjes -</strong> Medieval Fencing
                                                                                                                <br />
                                                                                                                <strong>Clann an Tuirc Dheirg - Scottish Medieval Period</strong>
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                <strong>Huskarls Hird -</strong> Vendel Period (5
                                                                                                                <sup>th</sup>-7
                                                                                                                <sup>th</sup> centuries)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Mesnada de Vanimatir -Christian and Muslim Europe (10
                                                                                                                <sup>th</sup>-12
                                                                                                                <sup>th </sup>centuries)
                                                                                                            
                                                                                                            
                                                                                                                Orden de los Caballeros de la Cruz - Crusade Period
                                                                                                            
                                                                                                        </DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-12</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>21:00:00</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-07 17:18:13</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 19:38:34</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="37">
                                                                                                        <ID_PLAY>12</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-11</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>18:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 19:44:43</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 19:46:31</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="38">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Ardo Liltamor</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>1</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-11</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>18:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 19:46:21</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:39:15</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="39">
                                                                                                        <ID_PLAY>12</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-11</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>19:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 19:47:59</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 19:47:59</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="40">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Justas de Caballeros</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-11</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>20:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:00:25</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:00:25</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="41">
                                                                                                        <ID_PLAY>8</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Macbeth</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-11</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>20:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:01:22</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 12:57:25</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="42">
                                                                                                        <ID_PLAY>12</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-12</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:10:14</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:10:14</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="43">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Huldreslat (Música Medieval)</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-11</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>19:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:15:45</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 20:43:34</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="44">
                                                                                                        <ID_PLAY>12</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-12</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>18:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:15:58</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:15:58</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="45">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Recreación de Combate</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-12</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>19:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:17:02</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:17:02</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="46">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>ARMADO DE CABALLERO Y VASALLAJE</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-12</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>20:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:21:23</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:21:23</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="47">
                                                                                                        <ID_PLAY>8</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Macbeth</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-12</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>20:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:21:23</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:21:23</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="48">
                                                                                                        <ID_PLAY>12</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:22:48</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:22:48</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="49">
                                                                                                        <ID_EVENT>49</ID_EVENT>
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Beltaine. Música Medieval</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>2</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:24:15</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 20:45:25</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="50">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Beltaine. Música Medieval</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>2</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-19</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>19:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:24:13</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 20:45:40</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="51">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Recreación de Combate</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>19:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:25:07</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:25:07</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="52">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>ARMADO DE CABALLERO Y VASALLAJE</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:25:52</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:25:52</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="53">
                                                                                                        <ID_PLAY>8</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Macbeth</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>19:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:33:45</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:33:45</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="54">
                                                                                                        <ID_PLAY>2</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Amleto Avvisato Mezzo Salvato</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>20:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:34:10</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-18 23:20:52</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="55">
                                                                                                        <ID_PLAY>2</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>0</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>0</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Amleto Avvisato Mezzo Salvato</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-19</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>20:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:35:21</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-18 23:21:31</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="56">
                                                                                                        <ID_PLAY>12</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-19</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:36:34</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:36:34</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="57">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Ardo Liltamor</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>1</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-19</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>17:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:37:31</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:37:31</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="58">
                                                                                                        <ID_PLAY>12</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-19</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>18:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:37:46</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:37:46</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="59">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>JUSTAS DE CABALLEROS</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-19</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>18:30:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-08 20:38:42</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-08 20:38:42</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="60">
                                                                                                        <ID_PLAY>0</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Beltaine. Música Medieval</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-12</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>18:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-09 20:45:11</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 20:45:11</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                    <EVENT ID="61">
                                                                                                        <ID_PLAY>12</ID_PLAY>
                                                                                                        <ID_PLAY2>NULL</ID_PLAY2>
                                                                                                        <ID_PLAY3>NULL</ID_PLAY3>
                                                                                                        <ID_ACTIVITY>4</ID_ACTIVITY>
                                                                                                        <ID_PLACE>13</ID_PLACE>
                                                                                                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                                                                                                        <DESCRIPTION_ES></DESCRIPTION_ES>
                                                                                                        <DESCRIPTION_EN></DESCRIPTION_EN>
                                                                                                        <ROOMS>NULL</ROOMS>
                                                                                                        <ID_ARTIST1>13</ID_ARTIST1>
                                                                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                                                                        <DATE>2012-02-18</DATE>
                                                                                                        <DATE_END>0000-00-00</DATE_END>
                                                                                                        <TIME>18:00:00</TIME>
                                                                                                        <TIME_END>01:01:01</TIME_END>
                                                                                                        <SOLDOUT>0</SOLDOUT>
                                                                                                        <IS_FREE>1</IS_FREE>
                                                                                                        <NEED_TICKET>0</NEED_TICKET>
                                                                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                                                                        <CREATED_TS>2012-02-09 20:47:04</CREATED_TS>
                                                                                                        <UPDATED_TS>2012-02-09 20:48:20</UPDATED_TS>
                                                                                                    </EVENT>
                                                                                                </root>
