<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<root>
    <PLAY ID="1">
        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
        <TITLE>A Lover’s Complaint</TITLE>
        <TITLE_ES>A Lover’s Complaint</TITLE_ES>
        <TITLE_EN>A Lover’s Complaint</TITLE_EN>
        <ID_COUNTRY1>180</ID_COUNTRY1>
        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
        <YEAR>0</YEAR>
        <SYNOPSIS_ES>Iniciado con el único propósito de entrenar y jugar con el verso shakespeareano, A Lover’s Complaint mutó en espectáculo a comienzos de 2009. La elección de estos textos, normalmente relegados a vivir a la sombra de los archifamosos Sonetos, nos ayudó a comprender aún más profundamente las potentes propiedades dramáticas que subyacen a lo largo de toda la obra lírica de Shakespeare. Presentado originalmente en Londres, A Lover’s Complaint recorrió Irlanda en 2010. 
            <br>
                <b>FICHA TÉCNICA</b> Dirección: Sergio Amigo Elenco: Daniel Kelly Compañía: The Calder Bookshop & Theatre País: Reino Unido Diseño de Sonido: Luis Gayol Diseño de Escenografía: Sergio Amigo Diseño de Vestuario: Sergio Amigo Producción: The Calder Bookshop & Theatre Duración: 60’
            </SYNOPSIS_ES>
            <SYNOPSIS_EN>Initially conceived with the sole purpose of training and playing with the Shakespearean verse, A Lover’s Complaint evolved into a stage production at the beginning of 2009.The selection of these texts, normally destined to live in the shadows of the famous Sonnets, has helped us deepen our understanding of the powerful dramatic elements underlying Shakespeare's entire poetical output. Originally staged in London, A Lover’s Complaint toured Ireland in 2010. 
                <br>
                    <b>CREDITS</b> Direction: Sergio Amigo Cast: Daniel Kelly Company: The Calder Bookshop & Theatre Country: Reino Unido Sound Design: Luis Gayol Set Design: Sergio Amigo Costume Design: Sergio Amigo Production: The Calder Bookshop & Theatre Running Time: 60’
                </SYNOPSIS_EN>
                <DURATION>60</DURATION>
                <ID_ARTIST1>8</ID_ARTIST1>
                <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                <ID_YOUTUBE></ID_YOUTUBE>
                <FILEPIC1>4f302f7a86507_1</FILEPIC1>
                <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                <UPDATED_TS>2012-02-06 21:29:00</UPDATED_TS>
            </PLAY>
            <PLAY ID="2">
                <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                <TITLE>Amleto Avvisato Mezzo Salvato</TITLE>
                <TITLE_ES></TITLE_ES>
                <TITLE_EN></TITLE_EN>
                <ID_COUNTRY1>112</ID_COUNTRY1>
                <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                <YEAR>0</YEAR>
                <SYNOPSIS_ES>La comedia no es un “Hamlet”, a pesar que de él se habla y se murmura. En realidad está dedicada al “pobre Yorick”, bufón de la corte, maestro del arte cómico y burlesco. Y junto a Yorick, los protagonistas son los clowns que Shakespeare quiso como sepultureros en el cementerio de Elsinore, por lo tanto están de alguna manera involucrados en el drama y son guardianes de la vida, de la muerte y del arte. Por ahora la puesta en escena manda: ninguna parodia, solo arte cómico puro. Así quiere Yorick, Espíritu del Teatro, consciente del hecho de que una verdad aprendida por un bufón se recuerda durante toda la vida y más allá. 
                    <br>
                        <b>FICHA TÉCNICA</b> Dirección: Renato Sarti Autoría: Giampiero Pizzol, Renato Sarti y Filarmonica Clown Elenco: Valerio Bongiorno, Piero Lenardon, Carlo Rossi País: Italia Duración: 105’ Dos actos con intervalo
                    </SYNOPSIS_ES>
                    <SYNOPSIS_EN>The comedy is not a about “Hamlet”, despite he is the subject of a lot of talking and whispering. Actually, it is dedicated to “poor Yorick”, court jester, master of comedy and burlesque. And together with Yorick, the leading characters are the clowns, Shakespeare's gravediggers at the cemetery of Elsinore, who in one way or the other are involved in the drama and are the guardians of life, death and art. For now the mise en scène is king: this is no parody, just pure comedy. This is what Yorick, the Spirit of Theater, wants, knowing that truth, when learned from a jester, is remembered for the rest of life and beyond. 
                        <br>
                            <b>CREDITS</b> Direction: Renato Sarti Book: Giampiero Pizzol, Renato Sarti y Filarmonica Clown Cast: Valerio Bongiorno, Piero Lenardon, Carlo Rossi Country: Italia Running Time: 105’ Two acts with an intermission
                        </SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>105</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>7</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE></ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f3030b8715a7_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-06 21:31:17</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="3">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>De Colección</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>De Colección es un recorrido por el humor, la estética y los momentos más brillantes de los cinco espectáculos ya estrenados por Los Modernos. El mecanismo utilizado para desplegar su ingenio verbal se parece al de un reloj, preciso, ajustado, con movimientos sutiles en todo su desarrollo en perfecta conjunción con catarata de diálogos punzantes y, fundamentalmente con un humor corrosivo pero de mucha fineza y gran inteligencia. Espectáculo de humor poco frecuente, de arrolladora elegancia y refinado buen gusto, con una escenografía mínima, pero sobre todo, un exceso de creatividad. Vista por más de 700.000 espectadores, la obra ha sido premiada como Mejor Espectáculo Alternativo, Premio BCN, Barcelona, 2005. Y como Mejor Espectáculo de Humor, Premio ACE, Buenos Aires, 2006. FICHA TÉCNICA Actores: Pedro Paiva - Alejandro Orlando Obra sexta sobre libreto original de: Pedro Paiva Vestuario, Coreografías y Puesta en Escena: Los Modernos Producción: Pablo Ostanelli Duración: 80’</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>De Colección is a journey through the humor, the aesthetics and the greatest moments from five theatrical productions previously staged by Los Modernos. The mechanism they use to display their verbal wit resembles that of a precise, accurate watch, with delicate movements perfectly synchronized with plenty of sharp dialogue and mainly with caustic, yet subtle and intelligent, humor. An unusual comedy show featuring overwhelming elegance and a refined taste, using minimal set, but especially, with excess of creativity. Viewed by an audience of over 700,000 people, the stage production was awarded Best Alternative Show, BCN Award, Barcelona, 2005; and Best Comedy Show, ACE Award, Buenos Aires, 2006. CREDITS Actors: Pedro Paiva - Alejandro Orlando Sixth Play based on the Original Book by: Pedro Paiva Costumes, Choreography & Staging: Los Modernos Production: Pablo Ostanelli Running Time: 80’</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>80</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>14</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE></ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f303169f209f_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-06 20:00:41</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="4">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>HxH, Hamlet por Hamlet</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>“Hamlet ha sido representado en frac y en mallas de circo, en coraza medieval y en trajes renacentistas. El traje no tiene importancia.” (Apuntes sobre Shakespeare, Jan Kott, 1961.) Hamlet por Hamlet es un replanteamiento del clásico, contado en formato unipersonal, que se propone multiplicar el sentido de la obra original llegando a través del texto shakespeariano a una experiencia contemporánea, a ahondar en la inquietud y provocación actuales. Hamlet por Hamlet nos habla de un actor que ensaya Hamlet durante sus tiempos libres; poco a poco los ensayos y la credibilidad de su personaje comienzan a resultar obsesivos hasta que el ensayo y la realidad se confunden en un diálogo constante, lentamente todo se va convirtiendo en la obra, la locura de Hamlet se hace escena y ya nada importa, ser o no ser. FICHA TÉCNICA Concepción, Dirección e Interpretación: Marcelo Savignone Asistencia y Colaboración Artística: L. Cohen, F. Costa, M. F. Álvarez, P. Risi, J. M. Bernal, D. Low, E. Rodríguez y N. Savignone Entrenamiento Físico y Vocal: J. M. Fernández Ozán, C. Garófalo y J. Lamarre Iluminación: Ignacio Riveros Escenografía y Fotografía: Lina Boselli Vestuario: Lucila Fiorenza Audiovisuales: Belén Robaina Producción: Silvia Barona y Producciones Belisarias Duración: 60’</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>“Hamlet has been performed in evening dress and in circus tights; in medieval armor and in Renaissance costume. Costumes do not matter.” (Shakespeare Our Contemporary, Jan Kott, 1961.) The one-man performance of Hamlet por Hamlet is a new take on the classic that aims at multiplying the meaning of the original version, bringing the Shakespearean text into a contemporary experience, and at exploring provocation and unrest in the present time. Hamlet por Hamlet is about an actor that rehearses the part of Hamlet in his free time; gradually, he becomes obsessed with the practice and his character's credibility until the constant dialogue blurs the line between fiction and reality, and everything in the play slowly begins to change, Hamlet's madness enters the scene and nothing matters anymore – to be or not to be. CREDITS Conception, Direction & Performance: Marcelo Savignone Artistic Assistance & Collaboration: L. Cohen, F. Costa, M. F. Álvarez, P. Risi, J. M. Bernal, D. Low, E. Rodríguez y N. Savignone Physical & Vocal Training: J. M. Fernández Ozán, C. Garófalo y J. Lamarre Lighting Design: Ignacio Riveros Set Design & Photography: Lina Boselli Costume Design: Lucila Fiorenza Audio Visual Design: Belén Robaina Production: Silvia Barona y Producciones Belisarias Running Time: 60’</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>60</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>11</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE>2PHcTezUClI</ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f303420276a8_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-09 19:53:20</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="5">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Hamlet, la metamorfosis</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>Ha muerto el Rey accidentalmente. Pero su hijo, el joven Hamlet, no logra aceptar que su madre haya vuelto a casarse con su tío consagrándolo Rey. La aparición sobrenatural de lo que parece ser el espíritu de su padre lo alerta del falso relato de su muerte, que fue en realidad un asesinato a manos de su propio hermano. El viejo Rey vuelve del Infierno reclamando venganza por parte de su hijo. Obligado así a restituir el orden convulsionado del reino, perseguirá a su modo la manera de desenmascarar a su traidor tío sin ser descubierto, fingiendo haber caído en la locura. En el trayecto inexorable hacia la venganza deberá abandonar sus propios deseos juveniles de amor y delicadas aspiraciones artísticas. Trabajosamente, conseguirá hacer pública la verdad. Para que el tirano muera, un brillante joven y varios de sus pares pagarán con su vida la necesidad de reivindicar un sentido de justicia, que los mayores han elegido traicionar. Dirección / Direction: Carlos Rivas Elenco / Cast: Gabriela Toscano, Mercedes Spangenberg, Catherine Biquard, Adriana Marqués, Cecilia Dellatorre, Analía Cobas, Pablo Mariuzzi, Silvio Shuberoff, Jorge Lifschitz, Andrés Portaluppi, Carlos Rivas Escenografía / Set Design: Carlos Rivas y Facundo Necchi Iluminación / Lightning Design: Fernando Dopazo Sonido / Sound Design: Yohana Valdez Vestuario / Costume Design: M. Spangenberg Fotografía del espectáculo / Stage Photography: Russarabian Producción Ejecutiva / Executive Production: Joaco Laviaguerre Producción General / General Production: F. Necchi Prensa y Comunicación / Press & Communications: A. Cobas y C. Dellatorre Duración / Running Time: 180’ Con intervalo / With an intermission</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>The King has died by accident. But his son, young Hamlet, can't get over the fact that her mother has remarried his uncle, making him King. The supernatural apparition of what seems to be his father's spirit alerts Hamlet to his mother's false story about his death, which was actually a murder perpetrated by his own brother. The old King comes back from Hell demanding his son to avenge him. Thus forced to restore order in the convulsed kingdom, he will look for his own way to unmask his traitorous uncle without being discovered, by pretending to have gone mad. On his inexorable path to revenge, he will have to abandon his own youthful desires of love and his refined artistic aspirations. With great effort, he will publicly reveal the truth. In order for a tyrant to die, a brilliant young man and many of his friends will have to pay with their lives for the need to vindicate a sense of justice that the elders have chosen to betray. Dirección / Direction: Carlos Rivas Elenco / Cast: Gabriela Toscano, Mercedes Spangenberg, Catherine Biquard, Adriana Marqués, Cecilia Dellatorre, Analía Cobas, Pablo Mariuzzi, Silvio Shuberoff, Jorge Lifschitz, Andrés Portaluppi, Carlos Rivas Escenografía / Set Design: Carlos Rivas y Facundo Necchi Iluminación / Lightning Design: Fernando Dopazo Sonido / Sound Design: Yohana Valdez Vestuario / Costume Design: M. Spangenberg Fotografía del espectáculo / Stage Photography: Russarabian Producción Ejecutiva / Executive Production: Joaco Laviaguerre Producción General / General Production: F. Necchi Prensa y Comunicación / Press & Communications: A. Cobas y C. Dellatorre Duración / Running Time: 180’ Con intervalo / With an intermission</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>180</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>5</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE>Pdb4nYFnRQo</ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f3036c941203_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-09 19:52:05</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="6">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Lope de Vega y Shakespeare: Renacimiento barroco</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>El espectáculo Lope de Vega y Shakespeare: Renacimiento barroco acerca al público a las emociones que viven los personajes de obras clásicas musicales y teatrales transmitiéndolas en un recital de monólogos que abarcan desde Lope de Vega y John Middleton hasta Shakespeare. La obra plantea un recorrido por las artes escénicas de España e Inglaterra durante el siglo XVII, con la intención de rescatar la tradición oral y poner especial atención en la importancia del significado de las palabras en su idioma original, así como en los sonidos de los instrumentos típicos de la época. Ficha técnica Idea y Dirección / Concept & Direction: Malena Solda Autoría / Book: Malena Solda sobre textos de Lope de Vega y William Shakespeare Elenco / Cast: Malena Solda, Víctor Torres (barítono) y Miguel de Olaso (laúd, guitarra española) Supervisión de Dirección / Staging Supervision: Daniel Suárez Marzal Dirección de Títeres / Puppetry Direction: Tito Lorefice Dirección Musical / Musical Direction: Miguel de Olaso Diseño de Vestido / Costume Design: Emir Bilbao Diseño y Realización de Títeres / Puppet Design & Construction: Alejandra C. Farley y M. Victoria Kohakura Producción / Production: Malena Solda Duración / Running Time: 40’</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>The stage production Lope de Vega y Shakespeare: Renacimiento barroco brings the viewer into the emotional world of characters from classic pieces of music and theater, through a recital of monologues by authors from Lope de Vega and John Middleton to Shakespeare. The theatrical performance offers a historical journey through Spain's and England's performing arts during the 17th century, with the purpose of bringing back the oral tradition and drawing attention to the importance of the meaning of words in their original language, as well as to the sounds of typical period instruments. Ficha técnica Idea y Dirección / Concept & Direction: Malena Solda Autoría / Book: Malena Solda sobre textos de Lope de Vega y William Shakespeare Elenco / Cast: Malena Solda, Víctor Torres (barítono) y Miguel de Olaso (laúd, guitarra española) Supervisión de Dirección / Staging Supervision: Daniel Suárez Marzal Dirección de Títeres / Puppetry Direction: Tito Lorefice Dirección Musical / Musical Direction: Miguel de Olaso Diseño de Vestido / Costume Design: Emir Bilbao Diseño y Realización de Títeres / Puppet Design & Construction: Alejandra C. Farley y M. Victoria Kohakura Producción / Production: Malena Solda Duración / Running Time: 40’</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>40</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>12</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE>6t8XB1Vy_-g</ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f30375b41b09_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-09 19:53:42</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="7">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Los bailarines de Arda</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>Es un espectáculo de danza que recrea sus coreografías en un ambiente donde las acompaña, tanto desde la escenografía y el vestuario, como desde las versiones musicales ejecutadas con instrumentos de época. Su repertorio abarca obras de los siglos XIV, XV, XVI y principios del XVII.</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>A dance performance featuring authentic choreography, accompanied by great costumes and scenery as well as by the musical pieces played with period instruments. Its repertoire encompasses works from the 14th to the early 17th centuries.</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION></DURATION>
                        <ID_ARTIST1>1</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>2</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE>JWMYE9B9nqI</ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f303838a28cc_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-09 19:53:23</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="8">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Macbeth</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>Esta obra nace en la Escuela de Titiriteros del Teatro San Martín, Ariel Bufano. La maravillosa tragedia de William Shakespeare adaptada al verso con la simpleza y las carencias del lunfardo actual. Los títeres, versiones de los “pupi siciliani”, en este caso, prácticamente planos, realizados en cartón con unos cuantos pincelazos y basados estéticamente en la obra del artista plástico Jean-Michel Basquiat (Nueva York, años 80), se funden con el lenguaje urbano del hip hop, combinando ideas, estéticas y lenguajes diferentes para llevar al espectador esta versión actual del clásico del teatro universal: una ensalada que si te descuidás, te puede caer pesada. Ficha técnica Dirección / Direction: Gustavo Garabito Autoría / Book: Gustavo Garabito y Mariana Kohen Grupo / Company: La Naranja Retáblica Escenografía / Set Design: Myriam Salto y Gustavo Garabito Música / Music: Manuel Mansilla Técnico de luz y sonido / Lighting & Sound Technician: Fernando Amarilla Elenco / Cast: Mariana Kohen, Mónica Evangelista, Patricio Muñiz, Ariel Bottor, Gustavo Garabito Reemplazo / Understudy: Cristóbal Varela Duración / Running Time: 60’</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>This production was conceived at the Puppetry School of the San Martín Theater, Ariel Bufano. It is a verse adaptation of the wonderful tragedy by William Shakespeare with the simplicity and limitations of today's lunfardo dialect. The puppets, versions of pupi siciliani – in this case, practically flat figures made of cardboard with a few brushstrokes and aesthetically based on the work of visual artist Jean-Michel Basquiat (New York, 1980s) – blend with the urban style of hip hop, combining a variety of ideas, aesthetics and languages to offer viewers a modern-day version of this world theater classic: an original concoction that can yield explosive results. Ficha técnica Dirección / Direction: Gustavo Garabito Autoría / Book: Gustavo Garabito y Mariana Kohen Grupo / Company: La Naranja Retáblica Escenografía / Set Design: Myriam Salto y Gustavo Garabito Música / Music: Manuel Mansilla Técnico de luz y sonido / Lighting & Sound Technician: Fernando Amarilla Elenco / Cast: Mariana Kohen, Mónica Evangelista, Patricio Muñiz, Ariel Bottor, Gustavo Garabito Reemplazo / Understudy: Cristóbal Varela Duración / Running Time: 60’</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>60</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>4</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE>7QVPy8JSW20</ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f32dbc137f58_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-09 19:54:57</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="9">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Macbeth, asesino del sueño</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>Es un espectáculo que invita al público a vivir la historia, involucrándose en su trama y siendo partícipe de una de las historias más sangrientas escritas por William Shakespeare. Es así como cada espectador vivirá en carne propia las batallas, los asesinatos, las celebraciones y la caída de un tirano. La adaptación de Patricio Orozco no tiene un tiempo histórico identificable, los personajes se valen de espadas, mensajes de texto, escudos de madera y declaraciones en los medios de comunicación para cumplir con sus objetivos. Se sucede un constante cruce de lenguajes que van desde el videoarte hasta la poesía. Nota: Es importante que el público sepa previamente que su calzado podría mojarse. Ficha técnica Dirección / Direction: Patricio Orozco y Quique López Adaptación y Traducción / Adaptation & Translation: Patricio Orozco Título en ingles / English Title: Macbeth, kill the dream Elenco / Cast: Patricia Furchi, Alba Farina, Jackie Miller, Eugenia Estillo, Federico Guerra, Hernán Marecos, Fernando Verón, Mariela Van der Horst, Damián Janza, Sebastián Galleto, Arturo Bustos Berrondo, Cristina Pérez, Rubén Parisi Asistente de Dirección / Assistant Direction: Juan Martín Adúriz Diseño de Iluminación / Lighting Design: TSO y Pehuen Stordeur Diseño de Sonido / Sound Design: Sergio Adani Dirección Musical / Musical Direction: Patricio Orozco y Quique López Diseño de Escenografía / Set Design: Jackie Miller Diseño de Vestuario / Costume Design: Jackie Miller y Laura Roig Producción / Production: TSO y Próspero Producciones Duración / Running Time: 70’</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>This performance invites the audience to experience the story from the inside, getting involved in the plot and taking part in one of the bloodiest plays ever written by William Shakespeare. Each viewer will experience first-hand the battles, murders, celebrations and fall of a tyrant.Patricio Orozco's adaptation is not set at a specific time; characters use swords, text messages, wooden shields and their comments to the media to achieve their objectives. Throughout the play, performers use a combination of languages from video art to poetry. Please note: Viewers' shoes may get wet during the performance. Ficha técnica Dirección / Direction: Patricio Orozco y Quique López Adaptación y Traducción / Adaptation & Translation: Patricio Orozco Título en ingles / English Title: Macbeth, kill the dream Elenco / Cast: Patricia Furchi, Alba Farina, Jackie Miller, Eugenia Estillo, Federico Guerra, Hernán Marecos, Fernando Verón, Mariela Van der Horst, Damián Janza, Sebastián Galleto, Arturo Bustos Berrondo, Cristina Pérez, Rubén Parisi Asistente de Dirección / Assistant Direction: Juan Martín Adúriz Diseño de Iluminación / Lighting Design: TSO y Pehuen Stordeur Diseño de Sonido / Sound Design: Sergio Adani Dirección Musical / Musical Direction: Patricio Orozco y Quique López Diseño de Escenografía / Set Design: Jackie Miller Diseño de Vestuario / Costume Design: Jackie Miller y Laura Roig Producción / Production: TSO y Próspero Producciones Duración / Running Time: 70’</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>70</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>3</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>9</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>10</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE>zarBBegNy4s</ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f3036260feeb_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-09 19:54:53</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="10">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Mantua</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>Mantua es una obra inspirada en Romeo y Julieta, de William Shakespeare, cuyo argumento es algo que el clásico no contiene: la narración del sueño, en imágenes, que tiene Julieta mientras reposa en la cripta (cuando todos la creen muerta) esperando a Romeo que está exiliado en Mantua (por haber matado al primo de Julieta) y quien nunca se entera de este plan, factor que desencadena la tragedia. La obra continúa con la estética del grupo, actuaciones entre el público, uso de arneses y sogas, elementos escenográficos realizados por el mismo grupo, pantalla, uso del fuego, del aire, del agua y de la tierra como elementos narrativos. La música es original y transita jungle, trance, tecno-tribal y electrónica. Ficha técnica Autor y Director / Book & Direction: Quique López Elenco / Cast: Natali Aboud, Mariela Van der Hortz, Federico Pérez Guerra, Pablo Alberti, Damián Janza, Gonzalo Llanes, Esteban Marecos Música / Music: Sergio Adani y Pablo Alberti Diseño de Iluminación / Lighting Design: Jacqueline Miller Diseño de Sonido / Sound Design: Quique López Dirección Musical / Musical Direction: Sergio Adani Diseño de Escenografía / Set Design: Jacqueline Miller Diseño de Vestuario / Costume Design: Jacqueline Miller Duración / Running Time: 60’</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>Mantua is a play inspired by William Shakespeare's Romeo and Juliet, whose plot is about something that doesn't appear in the classic: the visual narration of the dream that Juliet has as she lies in the crypt (when everyone thinks she is dead) waiting for Romeo, who is in exile in Mantua (for having killed Juliet's cousin) and never finds out about this plan, which leads to tragedy. The play develops reflecting the group's aesthetics as actors perform among the audience; use harnesses, ropes, self-built props, a screen; and combine the elements of fire, air, water and earth to tell the story. The music is original and moves through jungle, trance, tecno-tribal and electronic. Ficha técnica Autor y Director / Book & Direction: Quique López Elenco / Cast: Natali Aboud, Mariela Van der Hortz, Federico Pérez Guerra, Pablo Alberti, Damián Janza, Gonzalo Llanes, Esteban Marecos Música / Music: Sergio Adani y Pablo Alberti Diseño de Iluminación / Lighting Design: Jacqueline Miller Diseño de Sonido / Sound Design: Quique López Dirección Musical / Musical Direction: Sergio Adani Diseño de Escenografía / Set Design: Jacqueline Miller Diseño de Vestuario / Costume Design: Jacqueline Miller Duración / Running Time: 60’</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>60</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>3</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE></ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f316bfdb8f0d_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-07 18:22:53</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="11">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Romeo y Julieta: Celebración del amor. (Ópera)</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>Romeo y Julieta, la trágica historia de los jóvenes amantes de Verona que deciden llevar adelante su amor a pesar de la rivalidad de sus familias, ha cautivado a numerosos compositores a lo largo del tiempo. Este espectáculo recorre fragmentos del Roméo et Juliette, de Gounod; I Capuleti e i Montecchi, de Bellini; Les Adieux, de Liszt; West Side Story, de Bernstein; el tema compuesto por Nino Rota para Romeo e Giulietta, de Franco Zeffirelli y Roméo et Juliette, sinfonía dramática, de Berlioz en una celebración del amor joven, cándido, apasionado, libre de los estigmas políticos y familiares. Ficha técnica Dirección / Direction: Ximena Belgrano Rawson Elenco / Cast: Oriana Favaro (soprano), Duilio Smiriglia (tenor), Rocío Arbizu (mezzosoprano), Enzo Romano (bajo-barítono), Marcelo Ayub (piano) Dirección Musical y Piano / Musical Direction & Piano: Marcelo Ayub Música / Music: fragmentos de Gounod, Berlioz, Bellini, Bernstein, Nino Rota, Liszt Diseño de Escenografía e Iluminación / Lighting & Set Design: Rodrigo Parise Vestuario / Costume Design: Gladys Pereyra Alonso Duración / Running Time: 60’</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>Romeo and Juliet, the tragic tale of the young lovers of Verona who fight for their love despite their families' rivalry, has captivated numerous composers throughout time. The show includes fragments from Gounod's Roméo et Juliette, Bellini's I Capuleti e i Montecchi, Liszt's Les Adieux, Bernstein's West Side Story, the theme song composed by Nino Rota for Franco Zeffirelli's Romeo e Giulietta, and Roméo et Juliette, sinfonía dramática, by Berlioz in a celebration of a youthful, innocent and passionate love that is stronger than political and family ties. Ficha técnica Dirección / Direction: Ximena Belgrano Rawson Elenco / Cast: Oriana Favaro (soprano), Duilio Smiriglia (tenor), Rocío Arbizu (mezzosoprano), Enzo Romano (bajo-barítono), Marcelo Ayub (piano) Dirección Musical y Piano / Musical Direction & Piano: Marcelo Ayub Música / Music: fragmentos de Gounod, Berlioz, Bellini, Bernstein, Nino Rota, Liszt Diseño de Escenografía e Iluminación / Lighting & Set Design: Rodrigo Parise Vestuario / Costume Design: Gladys Pereyra Alonso Duración / Running Time: 60’</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>60</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>6</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE>hB2Ec7BFu4g</ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f30381a5eaa4_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-16 17:51:10</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="12">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Shakespir Show</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>13</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>Espectáculo musical-teatral que recorre las tragedias de William Shakespeare. El proyecto “Shakespir Show” (por supuesto aquí se juega con el sonido emblemático de la palabra “Shakespeare”) reúne canciones inspiradas en la obra de Shakespeare casi a modo de los antiguos “bardos”, que transmitían en forma oral, contando y cantando historias, leyendas y poemas. Es un espectáculo donde se funde lo musical con lo teatral y viceversa.Los instrumentos y objetos utilizados dan cuenta de la variedad de melodías con que se desea experimentar. En cada canción también se recrean personajes y escenas de la obra de Shakespeare, todo en un clima festivo como de “kermés de antaño”. Ficha técnica Autor, compañía y dirección / Book, Company and Direction: Los Carlinga y La Pomponio Elenco / Cast: Fabián Carrasco, Nicolás Goldschmidt, Marta Pomponio Canciones / Songs: Los Carlinga y La Pomponio Fotografía del espectáculo / Stage Photography: Cecilia Cartasegna / Dulce Long Diseño del afiche / Poster Design: Sebastián Mogordoy Dirección Musical / Music Direction: Los Carlinga y La Pomponio Duración / Running Time: 50’</SYNOPSIS_ES>
                        <SYNOPSIS_EN>A music-theater show that covers William Shakespeare's tragedies. The “Shakespir Show” project (of course, this is a play on the emblematic pronunciation of “Shakespeare”) features songs inspired by the work of Shakespeare almost in the style of ancient bards, who passed down tradition orally by singing and telling stories, legends and poems. It is a stage production that blends elements of both music and theater. The instruments and props used tell of the variety of melodies with which they intend to experiment. Each song recreates characters and scenes from Shakespeare's plays, all in a festive atmosphere typical of a fair of yesteryear Ficha técnica Autor, compañía y dirección / Book, Company and Direction: Los Carlinga y La Pomponio Elenco / Cast: Fabián Carrasco, Nicolás Goldschmidt, Marta Pomponio Canciones / Songs: Los Carlinga y La Pomponio Fotografía del espectáculo / Stage Photography: Cecilia Cartasegna / Dulce Long Diseño del afiche / Poster Design: Sebastián Mogordoy Dirección Musical / Music Direction: Los Carlinga y La Pomponio Duración / Running Time: 50’</SYNOPSIS_EN>
                        <DURATION>50</DURATION>
                        <ID_ARTIST1>13</ID_ARTIST1>
                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                        <ID_YOUTUBE>8CDOAU-P798</ID_YOUTUBE>
                        <FILEPIC1>4f303c4705de3_1</FILEPIC1>
                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                        <UPDATED_TS>2012-02-09 19:55:01</UPDATED_TS>
                    </PLAY>
                    <PLAY ID="13">
                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                        <TITLE>Aldea Medieval</TITLE>
                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                        <TITLE_EN>The Medieval Village</TITLE_EN>
                        <ID_COUNTRY1>0</ID_COUNTRY1>
                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                        <YEAR>0</YEAR>
                        <SYNOPSIS_ES>Un evento que nos traslada a la Edad Media. Los más grandes grupos de recreación medieval argentina, junto a artistas recreacionistas y eximios artesanos de época dan vida a una típica feria medieval europea. Allí habrá actividades como justas de caballeros, danzas medievales, ceremonias de armado de caballero y vasallaje, y recreación de combates. También se realizarán talleres con participación del público: caligrafía, danzas, arquería, esgrima y combate, herrería en forja medieval, entre otros. Se podrán recorrer los diferentes stands de los maestros artesanos y adquirir artesanías de estilo y factura medieval. Será posible también visitar las carpas de los grupos de recreación medieval y asistir a diferentes charlas y talleres, para ver, sentir y vivir por un momento la Edad Media en su plenitud. 
                            <br>
                                <b>Compañías
                                    <b>
                                        <br> ARME Vik - Asociación Recreacionista Medieval Escandinava Chastel Pélerin - Recreacionismo Histórico Círculo de Esgrima Medieval Valherjes - Esgrima Medieval Clann an Tuirc Dheirg - Época Medieval Escocesa Huskarls Hird - Era Vendel (siglo V - siglo VII) Mesnada de Vanimatir - Europa cristiana y musulmana del siglo X al siglo XII Orden de los Caballeros de la Cruz - Período de las Cruzadas Ardo Liltamor - Danzas Renacentistas Europeas Beltaine - Música Medieval
                                        </SYNOPSIS_ES>
                                        <SYNOPSIS_EN>An event that sends us back to the Middle Ages. Argentina's finest medieval reenactment groups, together with reenactors and fine period craftsmen, bring to life a typical European medieval fair. The myriad of activities will include jousting, medieval dancing, arming of the knight and vassals, and combat reenactment. Also, there will be workshops open to the public on: calligraphy, dances, archery, fencing and fighting, wrought-iron crafts, among others.Visitors are invited to walk around the different stands of master artisans and purchase medieval-style handicrafts. And they can also visit the tents of medieval reenactment groups and attend various talks and workshops to see, feel and experience, for a moment, the Middle Ages at its finest. 
                                            <br>
                                                <b>Companies
                                                    <b>
                                                        <br> ARME Vik - Scandinavian Medieval Reenactment Association Chastel Pélerin - Historical Reenactment Círculo de Esgrima Medieval Valherjes - Medieval Fencing Clann an Tuirc Dheirg - Scottish Medieval Period Huskarls Hird - Vendel Period (5th-7th centuries) Mesnada de Vanimatir - Christian and Muslim Europe (10th-12th centuries) Orden de los Caballeros de la Cruz - Crusade Period Ardo Liltamor - European Renaissance DancesBeltaine - Medieval Music
                                                        </SYNOPSIS_EN>
                                                        <DURATION></DURATION>
                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                                                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                                                        <ID_YOUTUBE></ID_YOUTUBE>
                                                        <FILEPIC1>4f303d0a3a119_1</FILEPIC1>
                                                        <PUBLISHED>0</PUBLISHED>
                                                        <UPDATED_TS>2012-02-06 22:12:32</UPDATED_TS>
                                                    </PLAY>
                                                    <PLAY ID="14">
                                                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                                                        <TITLE>Bicicleteada Shakespeareana</TITLE>
                                                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                                                        <TITLE_EN></TITLE_EN>
                                                        <ID_COUNTRY1>0</ID_COUNTRY1>
                                                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                                                        <YEAR>0</YEAR>
                                                        <SYNOPSIS_ES>
                                                            <p>La Bicicleteada Shakespeareana se desarrolla en Costanera Sur y alrededores. El circuito cuenta con cinco estaciones: Hamlet y el Fantasma, El Encuentro con los Actores, Polonio Muere, El Rey Trama el Asesinato y Ser o No Ser. En cada una de estas paradas se leerán las escenas más representativas de la obra. El trayecto comienza en la sede de la Dirección General de Museos (ex edificio de la Munich), se extiende a través de la Reserva Ecológica y finaliza en el escenario del Anfiteatro de Costanera Sur. </p>
                                                            <p>
                                                                <b>Duración:</b> 150’
                                                            </p>
                                                            <p>
                                                                <b>Nota:</b> La bicicleteada requiere inscripción online previa. Para completar el formulario hacer 
                                                                <a href=\"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/es/forms/bici_form.html\">click aquí.</a>
                                                            </p>
                                                            <p>Cada participante deberá llevar su propia bicicleta y se recomienda usar casco por cuestiones de seguridad.</p>
                                                        </SYNOPSIS_ES>
                                                        <SYNOPSIS_EN>
                                                            <p>The Shakespearean Bike Ride will be held in Costanera Sur and surroundings. The circuit includes five stations: Hamlet y el Fantasma, El Encuentro con los Actores, Polonio Muere, El Rey Trama el Asesinato and Ser o No Ser. At each one of them, there will be a reading of the most significant parts of the play. The route will start at the Dirección General de Museos (former Munich building), pass through the Reserva Ecológica and end at the stage of the Anfiteatro de Costanera Sur.</p>
                                                            <p>
                                                                <b>Total Time:</b> 150’
                                                            </p>
                                                            <p>
                                                                <b>Please note: </b>The bike ride requires advance online registration. 
                                                                <a href=\"http://www.shakespeareba.gob.ar/home12/web/index.php/en/forms/bici_form.html\">Click here.</a>
                                                            </p>
                                                            <p>Riders have to bring their own bike and should wear a helmet for safety.</p>
                                                        </SYNOPSIS_EN>
                                                        <DURATION>150</DURATION>
                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                                                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                                                        <ID_YOUTUBE></ID_YOUTUBE>
                                                        <FILEPIC1>4f303e4516a3c_1</FILEPIC1>
                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                        <UPDATED_TS>2012-02-07 20:01:54</UPDATED_TS>
                                                    </PLAY>
                                                    <PLAY ID="15">
                                                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                                                        <TITLE>Shakespeare apasionado</TITLE>
                                                        <TITLE_ES>Shakespeare apasionado</TITLE_ES>
                                                        <TITLE_EN>Shakespeare in love</TITLE_EN>
                                                        <ID_COUNTRY1>75</ID_COUNTRY1>
                                                        <ID_COUNTRY2>180</ID_COUNTRY2>
                                                        <YEAR>0</YEAR>
                                                        <SYNOPSIS_ES>Shakespeare apasionado es una película dirigida por el británico John PhilipMadden y protagonizada por Joseph Fiennes y Gwyneth Paltrow. Narra la aventura amorosa entre un joven, William Shakespeare, y Viola de Lesseps, durante la época en que el dramaturgo estaba escribiendo Romeo y Julieta. Aunque los personajes están basados en personas reales, lo que se narra es en su mayor parte ficticio. El largometraje obtuvo gran éxito de la crítica y el público: recibió siete premios Oscar, tres Globo de Oro y tres premios BAFTA, entre otros. Fue la película con más candidaturas al Oscar de 1998: sumó trece nominaciones. FICHA TÉCNICA / CREDITS Dirección / Direction: John Philip Madden Guión / Screenplay: Marc Norman y Tom Stoppard Título original / Original Title: Shakespeare in Love País / Country: Estados Unidos / Reino Unido Fotografía / Cinematography: Richard Greatrex Música / Music: Stephen Warbeck Producción / Production: Julie Goldstein y Bob Weinstein Género / Genre: Romántico Formato / Format: Color Duración / Running Time: 122’</SYNOPSIS_ES>
                                                        <SYNOPSIS_EN>The grandeur of an author like William Shakespeare lies in his ability to describe the human emotions like nobody else has. Love is, without a doubt, one of the major topics on which Shakespeare has left his mark. The first play that comes to our mind is Romeo and Juliet, however, love runs through his entire production: from the sonnets to the emblematic comedies and tragedies. The Festival provides a space to celebrate love and to enjoy a film night that will lead lovers through the trails of passion. Shakespeare in Love is a film directed by British John Philip Madden and starring Joseph Fiennes and Gwyneth Paltrow. It narrates the love story between a young man, William Shakespeare, and Viola de Lesseps, at the time the playwright was writing Romeo and Juliet. Though characters are based on real people, the story is mostly fiction. Acclaimed by the public and critics alike, the feature won seven Oscars, three Golden Globes and three BAFTA awards, among others. The film led with thirteen Oscar nominations in 1998. FICHA TÉCNICA / CREDITS Dirección / Direction: John Philip Madden Guión / Screenplay: Marc Norman y Tom Stoppard Título original / Original Title: Shakespeare in Love País / Country: Estados Unidos / Reino Unido Fotografía / Cinematography: Richard Greatrex Música / Music: Stephen Warbeck Producción / Production: Julie Goldstein y Bob Weinstein Género / Genre: Romántico Formato / Format: Color Duración / Running Time: 122’</SYNOPSIS_EN>
                                                        <DURATION>122</DURATION>
                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                                                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                                                        <ID_YOUTUBE></ID_YOUTUBE>
                                                        <FILEPIC1>4f303fbf8873b_1</FILEPIC1>
                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                        <UPDATED_TS>2012-02-07 16:07:41</UPDATED_TS>
                                                    </PLAY>
                                                    <PLAY ID="16">
                                                        <ID_SECTION>NULL</ID_SECTION>
                                                        <TITLE>Recreacionismo Medieval</TITLE>
                                                        <TITLE_ES></TITLE_ES>
                                                        <TITLE_EN>Medieval Reenactment</TITLE_EN>
                                                        <ID_COUNTRY1>0</ID_COUNTRY1>
                                                        <ID_COUNTRY2>0</ID_COUNTRY2>
                                                        <YEAR>0</YEAR>
                                                        <SYNOPSIS_ES>Grupos y artistas de recreación medieval argentino y eximios artesanos de época, darán vida a una típica feria que nos trasladará a la Edad Media. • Armado de caballero y vasallaje • Recreación de combates • Caligrafía • Arquería • Esgrima y combate • Herrería en forja medieval 
                                                            <b>Compañías</b> ARME Vik - Asociación Recreacionista Medieval Escandinava Chastel Pélerin - Recreacionismo Histórico Círculo de Esgrima Medieval Valherjes - Esgrima Medieval Clann an Tuirc Dheirg - Época Medieval Escocesa Huskarls Hird - Era Vendel (siglo V - siglo VII) Mesnada de Vanimatir - Europa cristiana y musulmana del siglo X al siglo XII Orden de los Caballeros de la Cruz - Período de las Cruzadas
                                                        </SYNOPSIS_ES>
                                                        <SYNOPSIS_EN>Grupos y artistas de recreación medieval argentino y eximios artesanos de época, darán vida a una típica feria que nos trasladará a la Edad Media. • Armado de caballero y vasallaje • Recreación de combates • Caligrafía • Arquería • Esgrima y combate • Herrería en forja medieval Compañías ARME Vik - Asociación Recreacionista Medieval Escandinava Chastel Pélerin - Recreacionismo Histórico Círculo de Esgrima Medieval Valherjes - Esgrima Medieval Clann an Tuirc Dheirg - Época Medieval Escocesa Huskarls Hird - Era Vendel (siglo V - siglo VII) Mesnada de Vanimatir - Europa cristiana y musulmana del siglo X al siglo XII Orden de los Caballeros de la Cruz - Período de las Cruzadas</SYNOPSIS_EN>
                                                        <DURATION></DURATION>
                                                        <ID_ARTIST1>0</ID_ARTIST1>
                                                        <ID_ARTIST2>0</ID_ARTIST2>
                                                        <ID_ARTIST3>0</ID_ARTIST3>
                                                        <IS_NATIONAL>0</IS_NATIONAL>
                                                        <ID_YOUTUBE>m6LpVdVYw2g</ID_YOUTUBE>
                                                        <FILEPIC1>4f31601974ce6_1</FILEPIC1>
                                                        <PUBLISHED>1</PUBLISHED>
                                                        <UPDATED_TS>2012-02-11 13:35:28</UPDATED_TS>
                                                    </PLAY>
                                                </root>
